/* No comment provided by engineer. */
"   Measurement: %2.2f cm " = "   测量: %2.2f 厘米 ";

/* No comment provided by engineer. */
"   Measurement: %2.2f mm " = "   测量: %2.2f 毫米 ";

/* No comment provided by engineer. */
"   Pixel: %@    %@ %@" = "   像素: %1$@   %2$@%3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"   Scale: %2.3f %% " = "   比例: %2.3f %% ";

/* No comment provided by engineer. */
" - %@" = " - %@";

/* No comment provided by engineer. */
" - %2.f%%" = " - %2.f%%";

/* No comment provided by engineer. */
" (retired)" = " (已退休)";

/* No comment provided by engineer. */
" (SUV Converted)" = " (SUV 转换)";

/* don't remove leading space */
" (TLS)" = " (TLS)";

/* No comment provided by engineer. */
" / Modality: %@" = " / 模式: %@";

/* No comment provided by engineer. */
" / Result = %@ studies (%@ images)" = " /结果 = %1$@ 研究 (%2$@ 图像)";

/* No comment provided by engineer. */
" / Search: Accession Number = %@" = " /搜索: 加入号码 = %@";

/* No comment provided by engineer. */
" / Search: All fields = %@" = " /搜索: 所有字段 = %@";

/* No comment provided by engineer. */
" / Search: Comments = %@" = " / 搜索: 评论 = %@";

/* No comment provided by engineer. */
" / Search: Comments 2 = %@" = " /搜索: 评论 2 = %@";

/* No comment provided by engineer. */
" / Search: Comments 3 = %@" = " /搜索: 评论 3 = %@";

/* No comment provided by engineer. */
" / Search: Comments 4 = %@" = " /搜索: 评论 4 = %@";

/* No comment provided by engineer. */
" / Search: Modality = %@" = " /搜索: 模式 = %@";

/* No comment provided by engineer. */
" / Search: Patient's name = %@" = " /搜索: 患者姓名 = %@";

/* No comment provided by engineer. */
" / Search: Study Description = %@" = " /搜索: 学习说明 = %@";

/* No comment provided by engineer. */
" / Time Interval: from: %@ to: %@" = " /时间间隔: 从: %1$@ 到: %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
" / Time Interval: since: %@" = " /时间间隔: 自: %@";

/* No comment provided by engineer. */
" & DICOM Nodes" = " & DICOM 节点";

/* No comment provided by engineer. */
" and " = " 和 ";

/* No special characters for this string, only ASCII characters. */
" Angle: %0.0f" = " 角度: %0.0f";

/* DB = DataBase */
" DB" = " DB";

/* m = month */
" m" = " 米";

/* No comment provided by engineer. */
" version " = " 版本 ";

/* No comment provided by engineer. */
" will be replaced by " = " 将被替换为 ";

/* y = year */
" y" = " y";

/* Semicolon with space prefix and suffix (example: english ': ', french ' : ') */
": " = ": ";

/* No comment provided by engineer. */
"(none)." = "(无)。";

/* W = width, H = height */
"(W: %0.3f %@ H: %0.3f %@)" = "(W: %1$.3f %2$@ H: %3$.3f %4$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"(W: %0.3f cm H: %0.3f cm)" = "(w: %1$.3f 厘米 h:%2$.3f 厘米)";

/* No comment provided by engineer. */
"(W: %0.3f mm H: %0.3f mm)" = "(w: %1$.3f 毫米 h: %2$.3f 毫米)";

/* No comment provided by engineer. */
"(W:a %0.1f %cm H: %0.1f %cm)" = "(w:a %1$.1f %2$cm h:%3$.1f %4$cm)";

/* Web Portal, study, title format (1st %@ is study.name, 2nd is study.studyName, 3rd date) */
"%@ - %@ - %@" = "%1$@ - %2$@ - %3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ (%d series)" = "%1$@ (%2$d 系列)";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ (to be deleted)" = "%@ (待删除)";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ database at %@" = "%1$@ 数据库在%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is configured to use the database located at %@. This volume is currently not available, most likely because it hasn't yet been mounted by the system, or because it is not plugged in or is turned off, or because you don't have write permissions for this location. %@ will wait for a few minutes, then give up and switch to a database in the current user's home directory." = "%1$@ 配置为使用位于%2$@ 的数据库。此卷当前不可用, 很可能是因为系统尚未装入该卷, 或者因为它没有插入或已关闭, 或者您没有此位置的写入权限。%3$@ 将等待几分钟, 然后放弃并切换到当前用户主目录中的数据库。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is configured to use the database with data located at %@. This volume is currently not available, most likely because it hasn't yet been mounted by the system, or because it is not plugged in or is turned off, or because you don't have write permissions for this location. %@ will wait for a few minutes, then give up and ignore this highly dangerous situation." = "%1$@ 配置为使用数据位于%2$@ 的数据库。此卷当前不可用, 很可能是因为系统尚未装入该卷, 或者因为它没有插入或已关闭, 或者您没有此位置的写入权限。%3$@ 将等待几分钟, 然后放弃并忽略这种高度危险的情况。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not an email address." = "%@ 不是电子邮件地址。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Preferences" = "%@ 首选项";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Storage Error" = "%@ 存储错误";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ the following plugins : %@ ?" = "%1$@ 以下插件 : %2$@？";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ the plugin named : %@ ?" = "%1$@ 名为: %2$@？";

/* No comment provided by engineer. */
"%@-Report.pdf" = "%@-Report.pdf";

/* No comment provided by engineer. */
"%@, %@" = "%1$@, %2$@";

/* semicolon separator for spacing */
"%@: %@" = "%1$@: %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@: %@ / " = "%1$@: %2$@ / ";

/* No comment provided by engineer. */
"%@%@" = "%1$@%2$@";

/* im/s = images per second */
"%0.0f im/s" = "%0.0f im/s";

/* No comment provided by engineer. */
"%0.1f %cm" = "%1$.1f %2$厘米";

/* im/s = images per second */
"%0.1f im/s" = "%0.1f im/s";

/* No comment provided by engineer. */
"%0.2f cm" = "%0.2f 厘米";

/* No comment provided by engineer. */
"%0.2f mm" = "%0.2f 毫米";

/* GB = giga bytes */
"%1.2f GB" = "%1.2f GB";

/* KB = kilo bytes */
"%1.2f KB" = "%1.2f KB";

/* MB = mega bytes */
"%1.2f MB" = "%1.2f MB";

/* No comment provided by engineer. */
"%d additional files queued" = "%d 排队的其他文件";

/* d = day */
"%d d" = "%d d";

/* No comment provided by engineer. */
"%d images" = "%d 图片";

/* No comment provided by engineer. */
"%d pages" = "%d 页";

/* No comment provided by engineer. */
"%d pixels" = "%d 像素";

/* No comment provided by engineer. */
"%d series" = "%d 系列";

/* No comment provided by engineer. */
"%d studies" = "%d 研究";

/* No comment provided by engineer. */
"%d study" = "%d 学习";

/* No comment provided by engineer. */
"%d/%d Images" = "%1$d/%2$d 美元";

/* No comment provided by engineer. */
"%i bytes" = "%i 字节";

/* No comment provided by engineer. */
"1st Opacity preset" = "第一个不透明度预设";

/* No comment provided by engineer. */
"1st WW/WL preset" = "第一 ww/wl 预设";

/* No comment provided by engineer. */
"2D Planes" = "二维平面";

/* No comment provided by engineer. */
"2D Pos: X:%0.3f %@ Y:%0.3f %@" = "2$ pos: x:a胺 1.3 f%2$y:sed 3$3 f%4$@";

/* No comment provided by engineer. */
"2D Pos: X:%0.3f %@ Y:n/a %@" = "2$ pos: x:a胺: $1. 3f%2$y:n\\ a%3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"2D Pos: X:%0.3f px Y:%0.3f px" = "2D pos: x:2008 $1.3 f px y:胺 2$3 f px";

/* No comment provided by engineer. */
"2D Pos: X:n/a %@ Y:%0.3f %@" = "2D pos: x:n\\ a% 1$y:y:mat 2$3. f%3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"2D Pos: X:n/a %@ Y:n/a %@" = "2$ pos: x:n\\ a%1$@ y:n\\ a%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"2D Viewer" = "2D 查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"2D/3D" = "2D/3D";

/* No comment provided by engineer. */
"2D/3D Reconstruction Tools" = "2D/3D重建工具";

/* No comment provided by engineer. */
"2nd Opacity preset" = "第二个不透明度预设";

/* No comment provided by engineer. */
"2nd WW/WL preset" = "第二次WW / WL预设";

/* Panel in preferences window */
"3D" = "3D";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Cut" = "3D 剪切";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Dataset volume is larger than the amount of graphic board VRAM: GPU Rendering could be slower than CPU Rendering." = "3D 数据集的体积大于图形板的 VRAM 量: gpu 渲染可能比 CPU 渲染慢。";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Length: %0.1f %cm" = "3D 长度: %1$.4f 美元. 1f%2$cm";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Length: %0.3f cm" = "3D 长度:%0.3f 厘米";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Length: %0.3f mm" = "3D 长度:%0.3f 毫米";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Mouse button function" = "3D 鼠标按钮功能";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Panel" = "3D 面板";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Point Tool" = "3D 点工具";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Pos" = "3D pos";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Pos: X:%0.3f mm Y:%0.3f mm Z:%0.3f mm" = "3D pos: x:col 1.3 f mm y:col 2$3 f mm z: 撒 3$3. 3f mm";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Position" = "3D 位置";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Presets" = "3D 预设";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Resampling requires volumic data." = "3D 重采样需要卷数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"3D ROI Settings..." = "3D 投资回报率设置...";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Rotate Tool" = "3D 旋转工具";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Scene" = "3D 场景";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Scissor State" = "3D 剪刀状态";

/* No comment provided by engineer. */
"3D VR Image" = "3D 虚拟现实图像";

/* No comment provided by engineer. */
"3D WL/WW & CLUT & Opacity" = "3D WL/WW & CLUT & 不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"3DCut" = "3DCut";

/* No comment provided by engineer. */
"3DRotate" = "3DRotate";

/* No comment provided by engineer. */
"3DRotateCamera" = "3DRotateCamera";

/* No comment provided by engineer. */
"3rd Opacity preset" = "第3个不透明度预设";

/* No comment provided by engineer. */
"3rd WW/WL preset" = "第3次WW/WL预设";

/* No comment provided by engineer. */
"4D (%d/%d)" = "4D (%1$d/%2$d)";

/* 4D Player */
"4D Player" = "4d 播放器";

/* No comment provided by engineer. */
"4D Player is limited to a maximum number of %d series." = "4d 播放器被限制为%d 系列的最大数量。";

/* No comment provided by engineer. */
"4D Series Controller" = "4d 系列控制器";

/* No comment provided by engineer. */
"4D Viewer" = "4d 查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"4th Opacity preset" = "第4个不透明度预设";

/* No comment provided by engineer. */
"4th WW/WL preset" = "第4 ww/wl 预设";

/* No comment provided by engineer. */
"5th Opacity preset" = "第5次不透明度预设";

/* No comment provided by engineer. */
"5th WW/WL preset" = "第5次 WW/WL 预设";

/* No comment provided by engineer. */
"6th Opacity preset" = "第6个不透明度预设";

/* No comment provided by engineer. */
"6th WW/WL preset" = "第六 ww/wl 预设";

/* No comment provided by engineer. */
"7th Opacity preset" = "第7个不透明度预设";

/* No comment provided by engineer. */
"7th WW/WL preset" = "第7 ww/wl 预设";

/* No comment provided by engineer. */
"8-bit CLUT Editor" = "8位 CLUT 编辑器";

/* No comment provided by engineer. */
"8-bit CLUTs" = "8位CLUT";

/* No comment provided by engineer. */
"8th Opacity preset" = "第8次不透明度预设";

/* No comment provided by engineer. */
"8th WW/WL preset" = "第8 ww/wl 预设";

/* No comment provided by engineer. */
"9th Opacity preset" = "第9个不透明度预设";

/* No comment provided by engineer. */
"9th WW/WL preset" = "第九 ww/wl 预设";

/* No comment provided by engineer. */
"16-bit CLUT" = "16位 CLUT";

/* No comment provided by engineer. */
"16-bit CLUT Editor" = "16位 CLUT 编辑器";

/* No comment provided by engineer. */
"16-bit CLUTs" = "16位离合器";

/* No comment provided by engineer. */
"32-bit" = "32-位";

/* No comment provided by engineer. */
"64-bit" = "64-位";

/* A: Anterior */
"A" = "A";

/* No comment provided by engineer. */
"A 3D Scissor State already exists. Do you want to replace it with curent state?" = "3D 剪刀状态已存在。是否要将其替换为当前状态？";

/* No comment provided by engineer. */
"A burn session is already opened. Close it to burn a new study." = "刻录会话已打开。关闭它刻录一个新的研究。";

/* No comment provided by engineer. */
"A disc named %@, containing %d DICOM files, was mounted. What do you want to do with these files?" = "安装了一个名为%1$@ 的光盘, 其中包含%2$d DICOM 文件。你想用这些文件做什么？";

/* No comment provided by engineer. */
"A folder already exists. Should I replace it? It will delete the entire content of this folder (%@)" = "文件夹已存在。我应该更换它吗？它将删除此文件夹的全部内容 (%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"A folder already exists. Should I replace it? It will delete the entire content of this folder (%@), or merge the existing content with the new files?" = "文件夹已存在。我应该更换它吗？它将删除此文件夹的全部内容 (%@), 或将现有内容与新文件合并？";

/* No comment provided by engineer. */
"A new radiology exam is available for you" = "新的放射学检查为您提供";

/* No comment provided by engineer. */
"A new version of the application is available. Would you like to download it now?" = "新版本的 Miele-LXIV 是可用的。您想现在下载吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"A new version of the plugin \"%@\" is available." = "插件 '%@' 的新版本可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"A Preset with the same name already exists. Should I replace it with the current one?" = "具有相同名称的预设已存在。我应该用现在的替换吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"A user with email %@ already exists." = "电子邮件%@ 的用户已存在。";

/* No comment provided by engineer. */
"A user with that name already exists. Two users cannot have the same name." = "具有该名称的用户已存在。两个用户不能具有相同的名称。";

/* No comment provided by engineer. */
"A-B : %2.2f cm" = "A-B : %2.2f cm";

/* No comment provided by engineer. */
"A-C : %2.2f cm" = "A-C : %2.2f cm";

/* No comment provided by engineer. */
"A: %@" = "A: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"ABD" = "ABD";

/* No comment provided by engineer. */
"ABDOMEN" = "腹部";

/* No comment provided by engineer. */
"Abort Incoming DICOM processes..." = "中止传入的 DICOM 进程...";

/* No comment provided by engineer. */
"Absolute positioning for same study" = "相同研究的绝对定位";

/* No comment provided by engineer. */
"AC JOINT" = "AC JOINT";

/* No comment provided by engineer. */
"Access to address book is required to start an iChat session. See Privacy tab in System Preferences." = "开始 iChat 会话需要访问通讯簿。请参阅 \"系统首选项\" 中的 \"隐私\" 选项卡。";

/* No comment provided by engineer. */
"AccessionNumber" = "会话编号";

/* Web portal, account, title format (%@ is user.name) */
"Account information for: %@" = "帐户信息: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Acquired today" = "今天收购";

/* No comment provided by engineer. */
"Acquired within the last 4 hours" = "在过去4小时内获得";

/* No comment provided by engineer. */
"Acquired within the last 10 minutes" = "在过去10分钟内获得";

/* No comment provided by engineer. */
"Acquired within the last hour" = "在最后一小时内获得";

/* No comment provided by engineer. */
"ACROMIAL" = "初始化";

/* No comment provided by engineer. */
"Activate" = "激活";

/* No comment provided by engineer. */
"Activate & Restart" = "激活和重新启动";

/* No comment provided by engineer. */
"Activate DICOM editing to change the values." = "激活 DICOM 编辑以更改值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Actual size" = "实际尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Actual Size Error" = "实际大小错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Add" = "添加";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a CLUT" = "添加一个 CLUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a comment" = "添加评论";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a Filter" = "添加筛选器";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Album" = "新建相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Add an Opacity Table" = "添加不透明度表";

/* No comment provided by engineer. */
"Add at least 2 frames for a Fly Thru." = "添加至少2帧的飞行 thru。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add current settings as a new Preset" = "将当前设置添加为新的预设";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Current WL/WW" = "添加当前 wl/ww";

/* No comment provided by engineer. */
"Add DICOM Field" = "添加多icom 字段";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Key Images" = "添加关键图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Key Images Button" = "\"添加关键图像\" 按钮";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Preset" = "增加预设";

/* No comment provided by engineer. */
"Add selected study(s) to user(s)" = "将所选研究报告添加到用户";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Smart Album" = "添加智能相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Studies" = "添加研究";

/* No comment provided by engineer. */
"Added within the last 60 seconds" = "在过去60秒内添加";

/* No comment provided by engineer. */
"Adding %@" = "增加%@";

/* rebuild database thread status: Adding %@ (%@ = '120 files') */
"Adding %@..." = "添加%@ ...";

/* No comment provided by engineer. */
"Adding files..." = "正在添加文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Adding HTML pages..." = "添加HTML页面...";

/* No comment provided by engineer. */
"Adding incoming files..." = "正在添加传入文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Adding OsiriX Lite..." = "添加 Miele-LXIV 精简版...";

/* No comment provided by engineer. */
"Adding Reports..." = "正在添加报告...";

/* No comment provided by engineer. */
"Adding Supplementary folder..." = "正在添加补充文件夹...";

/* No comment provided by engineer. */
"Adding Weasis..." = "添加 Weasis...";

/* No comment provided by engineer. */
"Address Book" = "地址簿";

/* Web Portal, admin, index, title */
"Administration" = "管理";

/* No comment provided by engineer. */
"ADRENAL" = "肾上腺";

/* No comment provided by engineer. */
"Album selected: %@" = "选择的相册: %@";

/* Web portal, study list, title format (%@ is album name) */
"Album: %@" = "相册: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Albums & Sources" = "相册和资料来源";

/* No comment provided by engineer. */
"All" = "所有";

/* No comment provided by engineer. */
"All Images" = "所有图片";

/* No comment provided by engineer. */
"All routing rules" = "所有路由规则";

/* No comment provided by engineer. */
"All series" = "所有系列";

/* No comment provided by engineer. */
"All users" = "全部用户";

/* No comment provided by engineer. */
"All your plugins are now up to date. Restart OsiriX to use the new or updated plugins." = "您的所有插件现在都是最新的。重新启动 Miele-LXIV 以使用新的或更新的插件。";

/* No comment provided by engineer. */
"alpha : %1.3f" = "阿尔法:%1.3 f";

/* No comment provided by engineer. */
"Ambient: %2.1f\nDiffuse: %2.1f\nSpecular :%2.1f-%2.1f" = "环境:%1$.1f\n漫反射:%2$.1f\n高光:%3$.1f-%4$.1f";

/* No comment provided by engineer. */
"Ambient: %2.2f\nDiffuse: %2.2f\nSpecular :%2.2f, %2.2f" = "环境:%1$.2f\n漫反射:%2$.2f\n高光:%3$.2f，%4$.2f";

/* No comment provided by engineer. */
"An Auto QR Instance with the same name already exists." = "具有相同名称的自动 qr 实例已存在。";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle" = "角度";

/* keep the space at the end of the string */
"Angle " = "角度 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle 2: %0.2f%@" = "角度2:%1$.2f%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle: %0.2f%@" = "角度:%1$.2f%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle: %0.2f%@ / %0.2f%@" = "角度:%1$.2f%2$@ / %3$.2f%4$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle: %0.2f%@ with: %@" = "角度:%1$.2f%2$@ with:%3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"ANKLE" = "脚踝";

/* No comment provided by engineer. */
"Annotation Content" = "批注内容";

/* Panel in preferences window */
"Annotations" = "注释";

/* No comment provided by engineer. */
"Annotations Error" = "批注错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Anonymize" = "匿名";

/* No comment provided by engineer. */
"Anonymize Error" = "匿名错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Anonymize selected study/series to a DICOM folder" = "将选定的研究系列的匿名名为 \"DICOM\" 文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Anonymized" = "匿名";

/* No comment provided by engineer. */
"Anonymized - %@" = "匿名化 - %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Another WL/WW setting with this name already exists. Are you sure you want to replace it with this one?" = "另一个具有此名称的 wl/ww 设置已存在。确实要用这个替换它吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Any Annotation left outside the place holders will be lost." = "放置持有人之外的任何注释都将丢失。";

/* No comment provided by engineer. */
"APPENDIX" = "附录";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply a convolution filter" = "应用卷积筛选器";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply a filter" = "应用筛选器";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply this Routing Rule to Selection" = "将此路由规则应用于所选内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Applying 3D Preset..." = "应用3D预设...";

/* No comment provided by engineer. */
"Applying Bone Removal..." = "应用除骨...";

/* No comment provided by engineer. */
"Applying Scissor..." = "正在应用剪刀...";

/* Month */
"April" = "四月";

/* No comment provided by engineer. */
"archived" = "存档 (7)";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you really sure you want to print %d pages?" = "确实要打印%d 页吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you really sure you want to replace current settings with the default settings? It will delete the current settings." = "确实要将当前设置替换为默认设置吗？它将删除当前设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you really sure you want to replace current settings? It will delete the current settings." = "确实要替换当前设置吗？它将删除当前设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you really sure you want to reset the current default settings? It will delete the current settings." = "确实要重置当前默认设置吗？它将删除当前设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to close the window? The modifications to DICOM fields have not been applied. The DICOM files will NOT be modified." = "确实要关闭窗口吗？对 DICOM 字段的修改尚未应用。请不会修改 DICOM 文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete preset : '%@'?" = "确实要删除预设: ‘%@‘ 吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete selected field(s)?" = "确实要删除选定的字段吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the album named %@?" = "确实要删除名为%@ 的相册吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the current Auto QR Instance (%@)?" = "确实要删除当前的自动二维码实例 (%@) 吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the entire curve?" = "确实要删除整个曲线吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the selected images? (%@)" = "确实要删除选定的图像吗？(%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the selected item?" = "确实要删除所选项目吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the selected plugin?" = "确实要删除选定的插件吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the selected Preset (%@)?" = "确实要删除选定的预设 (%@) 吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the selected protocol?" = "确实要删除选定的协议吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the selected report?" = "确实要删除所选报表吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the selected route?" = "确实要删除所选的路由吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete this 3D state? You cannot undo this operation." = "您确定要删除此3D状态吗？您无法撤消此操作。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete this CLUT : '%@'" = "确实要删除此 CLUT: '%@'";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete this convolution filter : '%@'" = "确实要删除此卷积筛选器: '%@'";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete this Opacity Table : '%@'" = "确实要删除此不透明度表: '%@'";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete this Opacity Table : '%@'?" = "确实要删除此不透明度表: '%@' 吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to install" = "确实要安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to open %d windows? It's a lot of windows for this screen..." = "确实要打开%d 窗口吗？这个屏幕的窗口很多...";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to re-sort the series images according to this field?" = "确实要根据此字段重新排序系列图像吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to rebuild this database's SQL index? This operation can take several minutes." = "确实要重新生成此数据库的 SQL 索引吗？此操作可能需要几分钟时间。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to regenerate the comments field? It will delete the existing comments of studies and series." = "确实要重新生成注释字段吗？它将删除研究报告和系列的现有评论。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to replace  current preferences with the preferences stored at this URL? You cannot undo this operation." = "确实要用存储在此 URL 中的首选项替换当前首选项吗？您无法撤消此操作。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to replace  current preferences with the preferences stored in this file? You cannot undo this operation." = "确实要将当前首选项替换为此文件中存储的首选项吗？您无法撤消此操作。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to reset ALL preferences of OsiriX? All the preferences will be reset to their default values." = "确实要重置 Miele-LXIV 的所有首选项吗？所有首选项都将重置为默认值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to reset the entire CLUT list to the default list?" = "确实要将整个 CLUT 列表重置为默认列表吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to stop editing the fields? The modifications have not been applied. The DICOM files will NOT be modified." = "确实要停止编辑字段吗？尚未应用这些修改。请不会修改 DICOM 文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Area: %0.1f %cm²" = "面积: %1$.1f %2$cm²";

/* W = Width, H = Height */
"Area: %0.1f %cm² (W: %0.1f %cm H: %0.1f %cm)" = "面积: %1$.1f %2$cm²（W: %3$.1f %4$cm H: %5$.1f %6$cm）";

/* No comment provided by engineer. */
"Area: %0.3f %@²" = "面积: %1$.3f %2$@²";

/* No comment provided by engineer. */
"Area: %0.3f cm²" = "面积: %0.3f cm²";

/* W = Width, H = Height */
"Area: %0.3f cm² (W: %0.3f cm H: %0.3f cm)" = "面积: %1$.3f cm² (宽: %2$.3f cm h: %3$.3f cm)";

/* No comment provided by engineer. */
"Area: %0.3f mm²" = "面积: %0.3f mm²";

/* W = Width, H = Height */
"Area: %0.3f mm² (W: %0.3f mm H: %0.3f mm)" = "面积: %1$.3f mm² (w: %2$.3f 毫米 h: %3$.3f 毫米)";

/* No comment provided by engineer. */
"Area: %0.3f pix2" = "面积: %0.3f pix²";

/* W = Width, H = Height */
"Area: %0.3f pix2 (W: %0.3f pix H: %0.3f pix)" = "面积: %1$.3f pix² (w: %2$.3f pix h: %3$.3f pix)";

/* No comment provided by engineer. */
"Area: %0.3f pix²" = "面积: %0.3f pix²";

/* W = Width, H = Height */
"Area: %0.3f pix² (W: %0.3f pix H: %0.3f pix)" = "面积: %1$.3f pix² (w: %2$.3f pix h: %3$.3f pix)";

/* No comment provided by engineer. */
"Arranging Points" = "安排积分";

/* keep the space at the end of the string */
"Arrow " = "箭头 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Arrow Tool" = "箭头工具";

/* No comment provided by engineer. */
"At least one parameter has to be selected to generate a valid Patient UID. Patient ID will be used." = "必须至少选择一个参数才能生成有效的 \"患者 uid\"。将使用患者 id。";

/* Month */
"August" = "八月";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-Query" = "自动查询";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-Querying images (%@)..." = "自动查询图像 (%@)...";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-Querying images..." = "自动查询图像...";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-Retrieving Album..." = "自动检索相册...";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-Retrieving..." = "自动检索...";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically finds a path between two points" = "自动查找两点之间的路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Autorouting Error" = "自动路由错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Axial" = "轴向";

/* No comment provided by engineer. */
"Axis" = "轴";

/* No comment provided by engineer. */
"Axis Colors" = "轴颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"B-C : %2.2f cm" = "B-C : %2.2f cm";

/* No comment provided by engineer. */
"B-C: %@" = "B-C: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"B: %@" = "B: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"B/W Inverse" = "B/W反向";

/* No comment provided by engineer. */
"Background" = "背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Color" = "背景颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Threads" = "背景线";

/* No comment provided by engineer. */
"Background threads are currently running. Are you sure you want to quit now? These threads will be cancelled." = "后台线程当前正在运行。您确定要现在退出吗？这些线程将被取消。";

/* No comment provided by engineer. */
"Background: red:%.0f%%, green:%.0f%%, blue:%.0f%%" = "背景:红色:%1$.0f%%，绿色:%2$.0f%%，蓝色:%3$.0f%%";

/* Section in preferences window */
"Basics" = "基本";

/* No comment provided by engineer. */
"begins with" = "begins with";

/* No comment provided by engineer. */
"Best" = "最好";

/* No comment provided by engineer. */
"Best Rendering" = "最佳渲染";

/* No comment provided by engineer. */
"BICEPS" = "二 头 肌";

/* No comment provided by engineer. */
"BLADDER" = "膀胱";

/* keep the space at the end of the string */
"Bone Axis " = "骨轴 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Bone Removal Tool" = "除骨工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Bone Removing" = "骨去除";

/* No comment provided by engineer. */
"BRACHIAL" = "臂";

/* No comment provided by engineer. */
"BRAIN" = "大脑";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring Viewers windows to the front" = "将观众窗口带到前面";

/* No comment provided by engineer. */
"Browse" = "浏览";

/* No comment provided by engineer. */
"Browse this series" = "浏览本系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush ROI Error" = "画笔 ROI 错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush Tool" = "刷子工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Burn" = "烧伤";

/* Burn a DICOM-compatible CD or DVD */
"Burn a DICOM-compatible CD or DVD" = "刻录兼容DICOM的CD或DVD";

/* No comment provided by engineer. */
"Burn Warning" = "刻录警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Burning failed" = "刻录失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Burning is finished !" = "燃烧结束了!";

/* No comment provided by engineer. */
"Burning..." = "燃烧…";

/* No comment provided by engineer. */
"BW" = "BW";

/* No comment provided by engineer. */
"C SPINE" = "C SPINE";

/* No comment provided by engineer. */
"C: %@" = "C: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"CALCANEUS" = "跟";

/* No comment provided by engineer. */
"Calcium Mass: %0.1f" = "钙质量: %0.1f";

/* No comment provided by engineer. */
"Calcium Score: %0.1f" = "钙得分: %0.1f";

/* No comment provided by engineer. */
"Calcium Volume: %0.1f" = "钙体积: %0.1f";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera Tool" = "摄像机工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't find path" = "找不到路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't write to temporary directory." = "无法写入临时目录。";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel modifications" = "取消修改";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel Modifications" = "取消修改";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancelling..." = "正在退出…";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot complete the operation." = "无法完成操作。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot complete the resampling." = "无法完成重采样";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot compress images in a distant database." = "无法压缩远程数据库中的图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot compute SUV on these data." = "无法在这些数据上计算 suv。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot compute the high resolution data." = "无法计算高分辨率数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot create a histogram from this ROI." = "无法从此 ROI 创建直方图。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot decompress images in a distant database." = "无法在远程数据库中解压缩图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot download data from this URL." = "无法从此 URL 下载数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot execute this reslicing.\r\r%@" = "无法执行此重新选择。\r\r%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot load !" = "无法加载!";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot load this series" = "无法加载此系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot locate Database path." = "找不到数据库路径。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot start DICOM Listener. Another thread is already running. Restart OsiriX." = "无法启动 DICOM 监听器。另一个线程已在运行。重新启动 Miele-LXIV。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot start DICOM TLS Listener. Another thread is already running. Restart OsiriX." = "无法启动 DICOM TLS 监听器。另一个线程已在运行。重新启动 Miele-LXIV。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot start Web Server. TCP/IP port is probably already used by another process." = "无法启动 web 服务器。TCP/IP 端口可能已被另一个进程使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot use the 3D engine." = "无法使用 3D 引擎。";

/* No comment provided by engineer. */
"CARDIAC" = "心脏";

/* No comment provided by engineer. */
"CAROTID" = "颈 动脉";

/* No comment provided by engineer. */
"CARPAL" = "腕";

/* No comment provided by engineer. */
"Cases with comments" = "有评论的案件";

/* No comment provided by engineer. */
"CD-Rom" = "CD-ROM";

/* Panel in preferences window */
"CD/DVD" = "CD/DVD";

/* No comment provided by engineer. */
"Centerline" = "中线";

/* No comment provided by engineer. */
"CERVICAL" = "宫颈";

/* Change */
"Change" = "更改";

/* No comment provided by engineer. */
"change Fusion Surface Settings" = "更改融合表面设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Level of Detail" = "更改详细信息级别";

/* No comment provided by engineer. */
"change Surface Settings" = "更改 \"表面设置\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the frame rate" = "更改帧速率";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the mouse button function" = "更改鼠标按钮功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the mouse function" = "更改鼠标功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the WL/WW & CLUT & Opacity" = "更改 WL/WW & CLUT & 不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the WL/WW & CLUT & Opacity in the 3D view" = "更改 3D 视图中的 WL/WW 和 CLUT & 不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the WL/WW & CLUT & Opacity in the MPR views" = "更改 MPR 视图中的 WL/WW & CLUT & 不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Thick Slab mode and number" = "更改厚板模式和编号";

/* No comment provided by engineer. */
"Change View from Horizontal to Vertical" = "将视图从 \"水平\" 更改为 \"垂直\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Change View from Vertical to Horizontal" = "将视图从垂直更改为水平";

/* No comment provided by engineer. */
"Changes for user <b>%@</b> successfully saved." = "成功保存了用户 <b>%@ </b> 的更改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Character String" = "字符串";

/* No comment provided by engineer. */
"Check Plugins..." = "正在检查插件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Checking for empty studies..." = "正在检查是否有空的研究...";

/* No comment provided by engineer. */
"Checking for missing files..." = "正在检查丢失的文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Checking reports consistency..." = "正在检查报告的一致性...";

/* No comment provided by engineer. */
"CHEST" = "箱";

/* Choose */
"Choose" = "选择";

/* Choose a certificate from the following list. */
"Choose a certificate from the following list." = "从以下列表中选择证书。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose file containing raw data:" = "选择包含原始数据的文件:";

/* No comment provided by engineer. */
"CLAVICLE" = "锁骨";

/* No comment provided by engineer. */
"Cleaning database folders..." = "正在清理数据库文件夹...";

/* No comment provided by engineer. */
"Cleaning database..." = "清理数据库...";

/* No comment provided by engineer. */
"Cleaning..." = "正在清理...";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear" = "清除";

/* No comment provided by engineer. */
"Click here to hide them" = "点击这里隐藏它们";

/* No comment provided by engineer. */
"Click here to show them" = "点击这里向他们展示";

/* No comment provided by engineer. */
"Click on every screen's thumbnail to enable or disable its usage" = "点击每个屏幕的缩略图以启用或禁用其使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Clip" = "裁剪";

/* No comment provided by engineer. */
"Clipboard - %@" = "剪贴板-%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Clipping" = "截幅失真";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Close viewers and open Database window" = "关闭查看器并打开 \"数据库\" 窗口";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Window" = "关闭窗口";

/* No comment provided by engineer. */
"Closed Polygon Tool" = "闭合多边形工具";

/* No comment provided by engineer. */
"CLUT Editor" = "CLUT 编辑器";

/* No comment provided by engineer. */
"CLUT: %@ (8-bit)" = "CLUT: %@ (8-bit)";

/* No comment provided by engineer. */
"CLUT: %@ (16-bit)" = "CLUT: %@ (16-bit)";

/* No comment provided by engineer. */
"cm" = "cm";

/* No comment provided by engineer. */
"cm/sec" = "cm/s";

/* cm2 */
"cm²" = "cm²";

/* cm2/sec */
"cm²/sec" = "cm²/s";

/* cm3 */
"cm³" = "cm³";

/* cm3/sec */
"cm³/sec" = "cm³/s";

/* No comment provided by engineer. */
"Cobb" = "柯布";

/* No comment provided by engineer. */
"Cobb's Angle" = "科布的角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Code signing and Certificate" = "代码签名和证书";

/* No comment provided by engineer. */
"Collapse All" = "全部折叠";

/* No comment provided by engineer. */
"Collapse All Items" = "折叠所有项目";

/* No comment provided by engineer. */
"Color" = "颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Look Up Table" = "颜色查找表";

/* No comment provided by engineer. */
"Comments" = "评论";

/* No comment provided by engineer. */
"Comments 2" = "评论2";

/* No comment provided by engineer. */
"Comments 3" = "评论3";

/* No comment provided by engineer. */
"Comments 4" = "评论4";

/* No comment provided by engineer. */
"Comparatives" = "相当";

/* No comment provided by engineer. */
"Compress DICOM files" = "压缩 DICOM 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Compressing %@" = "压缩%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Compressing %d %@" = "压缩 %1$d %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Compressing the files..." = "正在压缩文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Compute Albums..." = "计算相册...";

/* No comment provided by engineer. */
"Compute Centerline" = "计算中心线";

/* No comment provided by engineer. */
"Computing High Resolution data..." = "正在计算高分辨率数据...";

/* No comment provided by engineer. */
"Confidence" = "信任";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting to %@..." = "连接到 %@...";

/* No comment provided by engineer. */
"Connection failed to this DICOM node (c-echo failed)" = "连接失败到此 icom 节点 (c-echo 失败)";

/* No comment provided by engineer. */
"contains" = "contains";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue Editing" = "继续编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue normally" = "正常继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Contrast" = "对比";

/* No comment provided by engineer. */
"Control Camera" = "控制摄像机";

/* No comment provided by engineer. */
"Control Model" = "控制模型";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert Report to DICOM PDF" = "将报告转换为 DICOM pdf";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert Report to PDF..." = "将报告转换为 pdf...";

/* No comment provided by engineer. */
"Converting RTSTRUCT in ROIs..." = "在 ROI 中转换 rtr拍...";

/* No comment provided by engineer. */
"Convolution" = "卷 积";

/* No comment provided by engineer. */
"Convolution Filters" = "卷积滤波器";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Files" = "复制文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Linked Files to Database Folder" = "将链接的文件复制到数据库文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Links" = "复制链接";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy ROIs between series..." = "复制系列之间的 ROI...";

/* No comment provided by engineer. */
"Copying %@ %@..." = "复制%1$@ %2$@...";

/* No comment provided by engineer. */
"Copying and indexing files from CD/DVD..." = "从 CD/DVD 复制和索引文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Copying and indexing files..." = "正在复制和索引文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Copying images..." = "正在复制图像...";

/* No comment provided by engineer. */
"Copying into Database..." = "正在复制到数据库中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Copying linked files into Database..." = "正在将链接的文件复制到数据库中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Coronal" = "冠 状";

/* No comment provided by engineer. */
"Corrupted files" = "损坏的文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not move OsiriX to Applications folder." = "无法将 Miele-LXIV 移动到 \"应用程序\" 文件夹。";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't create temporary user: %@" = "无法创建临时用户: %@";

/* Web Portal, admin, user edition, delete error (%@ is user.name) */
"Couldn't delete user <b>%@</b> because he doesn't exist." = "无法删除用户 <b>%@</b> 因为他不存在。";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't find user with name <b>%@</b>." = "找不到名称 <b>%@</b> 的用户。";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't print images." = "无法打印图像。";

/* Web Portal, admin, user edition, save error (%@ is user.name) */
"Couldn't save changes for user <b>%@</b> because he doesn't exist." = "无法保存用户 <b>%@</b> 的更改, 因为他不存在。";

/* No comment provided by engineer. */
"CPR" = "CPR";

/* No comment provided by engineer. */
"CPR Axis" = "CPR轴";

/* No comment provided by engineer. */
"CPR requires volumic data and BW images." = "CPR 需要体积数据和 bw 图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"CR" = "CR";

/* No comment provided by engineer. */
"Create" = "创建";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a Database Folder" = "创建数据库文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Auto QR Instance" = "创建自动二维码实例";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Default Albums" = "创建默认相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Create ROIs from RTSTRUCT" = "从 rtstroct 创建 ROI";

/* No comment provided by engineer. */
"Create/Open a report for selected study" = "打开选定研究的报告";

/* No comment provided by engineer. */
"Create/Open Report" = "创建/打开报告";

/* No comment provided by engineer. */
"Creating a DICOM series" = "创建一个 DICOM 系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Creating series" = "创建系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop" = "裁剪";

/* No comment provided by engineer. */
"Cropping Cube" = "裁剪立方体";

/* No comment provided by engineer. */
"Cross" = "交叉";

/* No comment provided by engineer. */
"CT" = "CT";

/* No comment provided by engineer. */
"Current" = "当前";

/* No comment provided by engineer. */
"Current Image" = "当前图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Current user" = "当前用户";

/* No comment provided by engineer. */
"Curved MPR Angle" = "弯曲的 MPR 角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Curved MPR Image" = "弯曲的 MPR 图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Curved Path" = "曲线路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom" = "自定义";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom DICOM Field" = "自定义多博字段";

/* Title of menu item allowing the user to specify a custom anonymization dicom tag */
"Custom..." = "自定义...";

/* No comment provided by engineer. */
"Data Error" = "数据错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Data loading..." = "数据加载...";

/* No comment provided by engineer. */
"Data to burn: %d MB (Media size: %d MB), representing %2.2f %%." = "要刻录的数据: %1$d (媒体大小:%2$d MB), 表示% 3$.2f。";

/* Panel in preferences window */
"Database" = "数据库";

/* No comment provided by engineer. */
"Database & DICOM" = "数据库和 DICOM";

/* No comment provided by engineer. */
"Database Location Error" = "数据库位置错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Database only" = "仅数据库";

/* No comment provided by engineer. */
"Database Update" = "数据库更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Database updating failed... The database SQL index file is probably corrupted... The database will be reconstructed." = "数据库更新失败...数据库 SQL 索引文件可能已损坏...将重建数据库。";

/* No comment provided by engineer. */
"Database Upgrade" = "数据库升级";

/* No comment provided by engineer. */
"DatabaseAlbums.albums" = "DatabaseAlbums.albums";

/* No comment provided by engineer. */
"Date Added" = "添加日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Date Opened" = "开业日期";

/* Day */
"Day" = "天";

/* decibel */
"dB" = "dB";

/* decibel per second */
"dB/sec" = "dB/sec";

/* keep it short ! */
"dbl-click" = "点击";

/* keep it short ! dbl-click + alt = double-click + alternate key */
"dbl-click + alt" = "点击 + alt";

/* keep it short ! double-click + command key */
"dbl-click + cmd" = "dbl-click + cmd";

/* No comment provided by engineer. */
"DCM Framework is selected as the DICOM reader/parser. The performances of this toolkit are slower." = "选择 dcm 框架作为 DICOM 阅读器/解析器。此工具包的性能较慢。";

/* Month */
"December" = "十二月";

/* No comment provided by engineer. */
"Decompress DICOM files" = "分解 DICOM 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Decompressing %@" = "解压缩%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Decompressing %d %@" = "解压缩% 1$d %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Decompressing the files..." = "解压文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"default" = "默认";

/* No comment provided by engineer. */
"Default" = "默认";

/* No comment provided by engineer. */
"Default Instance" = "默认实例";

/* No comment provided by engineer. */
"Default Protocol" = "默认协议";

/* No comment provided by engineer. */
"Default protocol cannot be renamed" = "无法重命名默认协议";

/* No comment provided by engineer. */
"Default WL & WW" = "默认 wl & ww";

/* No comment provided by engineer. */
"Default WW/WL" = "默认 ww/wl";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete a plugin" = "删除插件";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete a WL/WW preset" = "删除 wl/ww 预设";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Album" = "删除相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete All With Same Name" = "删除所有具有相同名称的";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Auto QR Instance" = "删除自动二维码实例";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete images" = "刪除圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Plugin" = "删除插件";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Preset" = "删除预设";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Protocol" = "删除协议";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete report" = "删除报告";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Route" = "删除路由";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete selected images from the database" = "从数据库中删除选定的图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Selected Lines" = "删除选定的行";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Selected Series Thumbnails" = "删除选定的系列缩略图";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete the Curve" = "删除曲线";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete the files" = "删除文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete the local images" = "删除本地图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete the SQL index" = "删除 SQL 索引";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete ZIP file" = "删除 ZIP 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete/Remove images" = "删除图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleting files..." = "正在删除文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleting..." = "删除中...";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM" = "DICOM";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Auto Query/Retrieve" = "DICOM 自动查询检索";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Auto-Query is restarting..." = "DICOM 自动查询正在重新启动...";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Compression..." = "DICOM 压缩...";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Conformance Statement" = "DICOM Conformance Statement";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Decompression..." = "DICOM 减压...";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Echo %@..." = "DICOM 回声率 %@...";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Editing" = "DICOM 编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM editing is allowed only on DICOM files." = "只有在 DICOM 文件上才允许进行 DICOM 编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM editing not possible for this file." = "无法对此文件进行DICOM编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Export" = "DICOM 出口";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Fields" = "DICOM 领域";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM File" = "DICOM文件";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM File CLUT" = "DICOM文件CLUT";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Files Export not supported" = "不支持DICOM文件导出";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Listener" = "DICOM 监听器";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Listener Error" = "DICOM 侦听器错误";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Listener is multi-processes mode." = "DICOM 监听器是多进程模式。";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Listener is not activated" = "DICOM 监听器未被激活";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Network Error" = "DICOM网络错误";

/* Panel in preferences window */
"DICOM Print" = "DICOM打印";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Printing..." = "DICOM 打印...";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Query & Retrieve" = "DICOM 查询和检索";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Query/Retrieve" = "DICOM 查询";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Send" = "DICOM发送";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Send Error" = "DICOM 发送错误";

/* Web Portal, study, dicom send, error */
"Dicom send failed: cannot identify node." = "DICOM 发送失败: 无法识别节点。";

/* Web Portal, study, dicom send, error */
"Dicom send failed: no images selected. Select one or more series." = "DICOM 发送失败: 未选择图像。选择一个或多个系列。";

/* Web Portal, study, dicom send, success */
"Dicom send to node %@ initiated." = "DICOM 发送到节点%@ 已启动。";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Sending - STORE" = "DICOM 发送-商店";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Sending is not activated. Contact your PACS manager for more information about DICOM Send." = "DICOM发送未激活。有关DICOM发送的更多信息，请联系您的PACS管理器。";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM StoreSCU operation failed." = "DICOM StoreSCU 操作失败。";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM TLS Listener Error" = "DICOM TLS侦听器错误";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Validator" = "DICOM 验证程序";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOM Validator requires a DICOM file." = "DICOM 验证程序需要一个 DICOM 文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"DICOMPrinters.plist" = "DICOMPrinters.plist";

/* No comment provided by engineer. */
"dictated" = "口授 (3)";

/* Section in preferences window */
"Display" = "显示";

/* No comment provided by engineer. */
"Display only this patient" = "仅显示此患者";

/* No comment provided by engineer. */
"Display SUVbw values" = "显示 SUVbw 值";

/* No comment provided by engineer. */
"Display type" = "显示类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Displayed pixels are non-squared pixel. Images cannot be displayed at actual size." = "显示的像素是非平方像素。无法以实际大小显示图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Displayed SOP Class UIDs" = "显示的 sop 类 uid";

/* No comment provided by engineer. */
"Distance Transform..." = "距离变换...";

/* No comment provided by engineer. */
"Distant Database" = "远程数据库";

/* No comment provided by engineer. */
"Distant Database: " = "远程数据库: ";

/* No comment provided by engineer. */
"distributed" = "分发 (6)";

/* No comment provided by engineer. */
"Do Not Move" = "不移动";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you confirm to delete this index file? This operation cannot be undone." = "是否确认删除此索引文件？此操作无法撤消。";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to only remove the selected images from the current album or delete them from the database? (%@)" = "是否只希望从当前相册中删除选定的图像或从数据库中删除这些图像？(%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Done." = "完成.";

/* No comment provided by engineer. */
"Double-click on the Study line to retrieve the images" = "双击 \"学习\" 行以检索图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Double-Click to edit" = "双击编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Double-Click to retrieve" = "双击以检索";

/* No comment provided by engineer. */
"Download" = "下载";

/* No comment provided by engineer. */
"Download failed" = "下载失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Download the new version!" = "下载新版本!";

/* No comment provided by engineer. */
"Downloading files..." = "正在下载文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Downloading index..." = "正在下载索引...";

/* No comment provided by engineer. */
"Downloading..." = "正在下载…";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag Annotations in the place holders" = "拖动位置持有者中的批注";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag Error" = "拖动错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw an ROI on the 3D image and then press Return (include) or Delete (exclude) keys." = "在3d 图像上绘制 ROI, 然后按 return (包括) 或 \"删除\" (排除) 键。";

/* No comment provided by engineer. */
"Dumping SQL Index file..." = "转储 SQL 索引文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"DX" = "DX";

/* keep the space at the end of the string */
"Dynamic Angle " = "动态角度 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Album" = "编辑相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Ejecting..." = "喷射...";

/* No comment provided by engineer. */
"ELBOW" = "肘";

/* No comment provided by engineer. */
"Email" = "邮箱";

/* No comment provided by engineer. */
"Email this image" = "通过电子邮件发送此图像";

/* No comment provided by engineer. */
"empty" = "空 (0)";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Preset" = "空预设";

/* No comment provided by engineer. */
"Encrypting..." = "加密...";

/* No comment provided by engineer. */
"Endoscopy" = "内 镜";

/* No comment provided by engineer. */
"Endoscopy requires volumic data." = "内窥镜检查需要卷数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"ends with" = "ends with";

/* No comment provided by engineer. */
"Engine" = "引擎";

/* No comment provided by engineer. */
"Engine Properties" = "发动机性能";

/* No comment provided by engineer. */
"Erase Entire Database" = "擦除整个数据库";

/* No comment provided by engineer. */
"Erase Entire Database..." = "擦除整个数据库...";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Error during the creation of the DICOM File!" = "在创建 diicom 文件的过程中出错!";

/* No comment provided by engineer. */
"Error: %@" = "错误: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Error: bad zip file" = "错误: 错误的 ZIP 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Error: destination is unavailable" = "错误: 目标不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Error!" = "错误！";

/* No comment provided by engineer. */
"Errors ! %@ of %@ generated errors." = "错误！%2$@ 生成的错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"ES" = "ES";

/* No comment provided by engineer. */
"Estimated remaining time: %2.2d:%2.2d:%2.2d" = "估计剩余时间: %1$2: 印第安纳州 2$2 d: 约数 $32000 d";

/* No comment provided by engineer. */
"Evaluating amount of memory needed..." = "评估所需的内存量...";

/* No comment provided by engineer. */
"Expand All" = "全部展开";

/* No comment provided by engineer. */
"Expand All Items" = "展开所有项目";

/* No comment provided by engineer. */
"Export" = "导出";

/* No comment provided by engineer. */
"Export 3D-SR" = "出口3d-sr";

/* No comment provided by engineer. */
"Export as DICOM File" = "导出为多博文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Key images of selected study/series as a DICOM Series" = "将选定的研究系列的输出关键图像作为 DICOM 系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Keys" = "出口密钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Export QTVR" = "出口 qtvr";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Report" = "出口报告";

/* No comment provided by engineer. */
"Export ROI and Key Images as a DICOM Series" = "作为 DICOM 系列的出口投资回报率和关键图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Export ROI and Key images of selected study/series as a DICOM Series" = "作为 DICOM 系列的选定研究的出口投资回报率和关键图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Export ROI images of selected study/series as a DICOM Series" = "作为 DICOM 系列的选定研究的出口投资回报率图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Export ROIs" = "出口 ROI";

/* No comment provided by engineer. */
"Export ROIs & Keys" = "出口 ROI 和钥匙";

/* No comment provided by engineer. */
"Export selected study/series to a DICOM folder" = "将选定的研究系列导出到 \"DICOM\" 文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Text" = "导出文本";

/* No comment provided by engineer. */
"Export these XML Data in a Text File" = "在文本文件中导出这些 XML 数据";

/* No comment provided by engineer. */
"Export these XML Data in a XML File" = "在 XML 文件中导出这些 XML 数据";

/* No comment provided by engineer. */
"Export this curved path in a file" = "在文件中导出此曲线路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Export this image in a DICOM file" = "将此图像导出到 DICOM 文件中";

/* No comment provided by engineer. */
"Export this image in a Movie file" = "将此图像导出到影片文件中";

/* No comment provided by engineer. */
"Export this image in a Quicktime file" = "在快速时间文件中导出此图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Export this image in a Quicktime VR file" = "在快速 vr 文件中导出此图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Export this image to Photos" = "将此图像导出到 Photos";

/* No comment provided by engineer. */
"Export this image/series in a DICOM file" = "在 DICOM 文件中导出此映像系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Export this series in a 3D file format" = "以3d 文件格式导出此系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Export this series in a Movie file" = "在影片文件中导出此系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Export this series in a Quicktime file" = "在快速时间文件中导出此系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Export this series in a Quicktime VR file" = "在快速 vr 文件中导出此系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Export this series to Photos" = "将此系列导出到 Photos";

/* No comment provided by engineer. */
"Export to DICOM File(s)" = "导出到 DICOM 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Export to DICOM Network Node" = "导出到 DICOM 网络节点";

/* No comment provided by engineer. */
"Export to Email" = "导出到电子邮件";

/* No comment provided by engineer. */
"Export to JPEG" = "导出到 JPEG";

/* No comment provided by engineer. */
"Export to Movie" = "导出到影片";

/* No comment provided by engineer. */
"Export to TIFF" = "导出到 TIFF";

/* No comment provided by engineer. */
"Export to XML" = "导出到XML";

/* No comment provided by engineer. */
"Export VR" = "出口 vr";

/* No comment provided by engineer. */
"Export XML" = "导出XML";

/* No comment provided by engineer. */
"Export..." = "导出...";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting this kind of ROI to XML will only export the contour line." = "将这种 ROI 导出到 XML 只会导出等高线。";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting..." = "导出...";

/* No comment provided by engineer. */
"FACE" = "脸";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed" = "失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to change the DICOM files" = "未能更改 DICOM 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to connect to the remote host. Is database sharing activated on the distant computer?" = "无法连接到远程主机。远程计算机上是否激活了数据库共享？";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to create the report with Pages." = "未能使用 \"页面\" 创建报表。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to detect a high density voxel to start growing region." = "未能检测到高密度体素开始生长区域。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to download and synchronize preferences from this URL: %@" = "无法从此URL下载和同步首选项:%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export this file." = "无法导出此文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to load the series." = "加载该系列失败。";

/* Month */
"February" = "二月";

/* No comment provided by engineer. */
"FEMUR" = "股骨";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetching %@ %@..." = "获取%1$@%2$@...";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetching destination information..." = "正在获取目标信息...";

/* No comment provided by engineer. */
"FIBULA" = "腓骨";

/* No comment provided by engineer. */
"file" = "文件";

/* No comment provided by engineer. */
"File" = "文件";

/* No comment provided by engineer. */
"File Conversion" = "文件转换";

/* No comment provided by engineer. */
"file left" = "文件左";

/* No comment provided by engineer. */
"File not readable" = "文件不可读";

/* No comment provided by engineer. */
"File: %@" = "文件: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"File(s) tags" = "文件标签";

/* No comment provided by engineer. */
"files" = "文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Files are currently being sent to a DICOM node. Are you sure you want to quit now? The sending will be stopped." = "文件当前正在发送到一个组织结节。您确定要现在退出吗？发送将被停止。";

/* No comment provided by engineer. */
"files left" = "剩余的文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Files not available (readable)" = "文件不可用 (可读)";

/* No comment provided by engineer. */
"Files size (without compression):" = "文件大小 (不压缩):";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter" = "筛选";

/* No comment provided by engineer. */
"Filtering..." = "滤波中……";

/* No comment provided by engineer. */
"Filters" = "过滤器";

/* No comment provided by engineer. */
"Final files size to burn: %3.2fMB" = "要刻录的最终文件大小:% 3.2 fmb";

/* No comment provided by engineer. */
"Finding Centerline Points" = "查找中心点";

/* No comment provided by engineer. */
"Finding Path..." = "正在寻找路径...";

/* No comment provided by engineer. */
"FINGER" = "手指";

/* No comment provided by engineer. */
"Finishing..." = "整理...";

/* No comment provided by engineer. */
"First, apply a convolution filter..." = "首先, 应用卷积滤波器...";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip" = "翻转";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip Horizontal" = "水平翻转";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip image horizontallly" = "横向翻转图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip image vertically" = "垂直翻转图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip series" = "翻转系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip Vertical" = "翻转垂直";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip Volume" = "翻转音量";

/* No comment provided by engineer. */
"Fly Thru" = "飞行";

/* No comment provided by engineer. */
"Fly Thru Set up" = "飞行计划设置";

/* No comment provided by engineer. */
"FlyThru" = "弗利图鲁";

/* No comment provided by engineer. */
"FOOT" = "脚";

/* No comment provided by engineer. */
"Force absolute positioning" = "强制绝对定位";

/* No comment provided by engineer. */
"Force relative positioning" = "力相对定位";

/* No comment provided by engineer. */
"FOREARM" = "前臂";

/* Web portal, password forgotten, title */
"Forgotten Password" = "忘记密码";

/* No comment provided by engineer. */
"Forwarding %@ to %@" = "转发%1$@ 至%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Frame" = "框架";

/* Frames: for example, 50 Frames in a series */
"Frames" = "框架";

/* No comment provided by engineer. */
"Free space limit will be soon reached for your hard disk storing the database. Some studies will be deleted according to the rules specified in Preferences Database window (Database Auto-Cleaning)." = "存储数据库的硬盘将很快达到可用空间限制。某些研究将根据 \"首选项数据库\" 窗口 (\"数据库自动清理\") 中指定的规则删除。";

/* No comment provided by engineer. */
"From:" = "从:";

/* No special characters for this string, only ASCII characters. */
"From: %d %% (%0.2f) to: %d %% (%0.2f)" = "从: %1$d% (% 21.2 f) 到: %3$d% (% 41.2 f)";

/* No comment provided by engineer. */
"Full dynamic" = "全动态";

/* No comment provided by engineer. */
"Full Dynamic WW/WL" = "全动态 ww/wl";

/* No comment provided by engineer. */
"Full screen" = "全屏";

/* No special characters for this string, only ASCII characters. */
"Fused Image : X: %d px Y: %d px" = "融合图像: x: %1$d, y:%2$d px";

/* No comment provided by engineer. */
"Fused Image Mean: %0.3f%@ SDev: %0.3f%@ Sum: %@%@" = "融合图像均值: %1$3f%2$@ 用普瑞 sdeff: %$3. 3f外交 4 $ @ sum:%5$@%6$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Fused Image Min: %0.3f%@ Max: %0.3f%@" = "熔融图像最小值: %1$3 f用普西 2 $ @ max: %3$3. 3f外交 4 $ @";

/* No comment provided by engineer. */
"Fused Image Min: %0.3f%@ Max: %0.3f%@ Skewness: %0.3f Kurtosis: %0.3f" = "融合图像 min: %1$3. 3fcoco宁 2 $ 最大值: %3$3. 3f用前 4 $@ kewness:% 5$3. f kerdosist:%6$3. f";

/* No comment provided by engineer. */
"Fused Image Value: %0.3f%@" = "融合图像值: %1$3 fcores 2 $@";

/* No comment provided by engineer. */
"Fusion" = "融合";

/* No comment provided by engineer. */
"Fusion Mode and Percentage" = "融合模式和百分比";

/* No comment provided by engineer. */
"Fusion Surface Settings" = "融合表面设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Gantry Tilt Correction" = "龙门倾斜校正";

/* Panel in preferences window */
"General" = "常规";

/* No comment provided by engineer. */
"Generating series thumbnails..." = "正在生成系列缩略图...";

/* No comment provided by engineer. */
"Generating the DICOM files..." = "正在生成 DICOM 文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Failed" = "获取失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Give a name !" = "说出一个名字!";

/* No comment provided by engineer. */
"GPU Rendering" = "GPU 渲染";

/* No comment provided by engineer. */
"Growing" = "增长";

/* No comment provided by engineer. */
"Growing Region" = "成长中的地区";

/* No comment provided by engineer. */
"HALLUX" = "拇";

/* No comment provided by engineer. */
"HAND" = "手";

/* No comment provided by engineer. */
"HEAD" = "标题";

/* No comment provided by engineer. */
"HEART" = "心";

/* No comment provided by engineer. */
"HEEL" = "脚跟";

/* No comment provided by engineer. */
"Help" = "帮助";

/* No comment provided by engineer. */
"hertz" = "赫兹";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Printers..." = "隐藏打印机...";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Series" = "隐藏系列";

/* No comment provided by engineer. */
"High Dynamic Values" = "高动态值";

/* No comment provided by engineer. */
"HIP" = "髋关节";

/* No comment provided by engineer. */
"HIPS" = "臀部";

/* No comment provided by engineer. */
"Histogram of '%@' ROI" = "'%@' ROI 的直方图";

/* No comment provided by engineer. */
"History" = "历史";

/* No comment provided by engineer. */
"Home" = "首页";

/* No comment provided by engineer. */
"Horizontal" = "水平";

/* No comment provided by engineer. */
"Horizontally & Vertically Flipped" = "水平和垂直翻转";

/* No comment provided by engineer. */
"Horizontally Flipped" = "水平翻转";

/* Panel in preferences window */
"Hot Keys" = "热键";

/* No comment provided by engineer. */
"hour" = "小时";

/* No comment provided by engineer. */
"hours" = "小时";

/* No comment provided by engineer. */
"HUMERUS" = "肱骨";

/* I: Inferior */
"I" = "I";

/* No comment provided by engineer. */
"I agree" = "同意";

/* No comment provided by engineer. */
"I cannot find the OsiriX Word Template doc file." = "我找不到 Miele-LXIV word 模板文档文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"I could delete the SQL index file to reset it." = "我可以删除 SQL 索引文件来重置它。";

/* No comment provided by engineer. */
"I found only ONE ROI : not possible to compute a volume!" = "我只发现了一个 rod:谁也不可能计算一个卷!";

/* No comment provided by engineer. */
"I'm not able to download this file." = "我无法下载此文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"I'm not able to find the slice interval. Slice interval will be equal to slice thickness." = "我找不到切片间隔。切片间隔将等于切片厚度。";

/* No comment provided by engineer. */
"IAC" = "IAC";

/* No comment provided by engineer. */
"iChat" = "iChat";

/* No comment provided by engineer. */
"iChat Theatre shared view" = "iChat 剧院共享视图";

/* No comment provided by engineer. */
"If it is stored on an external drive? If so, please make sure the device in connected and on." = "如果它存储在外部驱动器上？如果是这样, 请确保设备已连接和打开。";

/* No comment provided by engineer. */
"If you want to retrieve & view these images, change the destination to this computer ('retrieve to' menu)." = "如果要检索和查看这些图像, 请将目标更改为此计算机 (\"检索到\" 菜单)。";

/* No comment provided by engineer. */
"Illegal group / element values" = "非法组/元素值";

/* No special characters for this string, only ASCII characters. */
"Im: %ld-%ld/%ld %@" = "我:%1$ld-%2$ld/%3$ld%4$@";

/* No special characters for this string, only ASCII characters. */
"Im: %ld/%ld %@" = "我:%1$ld/%2$ld%3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"image" = "图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Image" = "图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Image %d" = "图片 %d";

/* No comment provided by engineer. */
"image added" = "已添加图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Image level" = "图像级别";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Position" = "图像位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Size" = "图片大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Image size: %ld x %ld" = "图像大小: %1$ld x%2$ld";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Tiling" = "图像平铺";

/* No comment provided by engineer. */
"images" = "图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Images" = "图片";

/* No comment provided by engineer. */
"images added" = "已添加的图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Images in Albums" = "相册中的图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Images size" = "图像大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Images successfully deleted." = "图像已成功删除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Import" = "导入";

/* Import a DICOM file or folder */
"Import a DICOM file or folder" = "导入 DICOM 文件或文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Import Albums" = "导入相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Import Raw Data" = "导入原始数据";

/* No comment provided by engineer. */
"Important Notice" = "重要通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Importing %@..." = "导入% %@...";

/* No comment provided by engineer. */
"Importing images from media..." = "从媒体导入图像...";

/* In the current version, all series must contain the same number of images. */
"In the current version, all series must contain the same number of images." = "在当前版本中, 所有系列都必须包含相同数量的图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming Files" = "传入的文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Indexing %@ %@..." = "索引%1$@%2$@...";

/* No comment provided by engineer. */
"Indexing files from CD/DVD..." = "索引文件从 cdvd...";

/* No comment provided by engineer. */
"Indexing files..." = "索引文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Indexing the files..." = "为文件编制索引...";

/* No comment provided by engineer. */
"Initial Radius (pix.)" = "初始半径 (像素)";

/* No comment provided by engineer. */
"Initiating image transfer..." = "正在启动图像传输...";

/* No comment provided by engineer. */
"Injection time CANNOT be after acquisition time !" = "注射时间不能在采集时间之后!";

/* No comment provided by engineer. */
"Installing..." = "安装…";

/* No comment provided by engineer. */
"Institution" = "机构";

/* No comment provided by engineer. */
"Interesting Cases" = "有趣的案例";

/* No comment provided by engineer. */
"Internal database error." = "内部数据库错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"Interval" = "间隔";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid code signing or certificate. You should re-download Miele-LXIV from the web site\r\rAre you using an utility such as CleanMyMac or CCleaner? Turn it off for Miele-LXIV." = "无效的代码签名或证书。您应该从网站上重新下载 Miele-LXIV\r\rAre you using an utility such as CleanMyMac or CCleaner? Turn it off for Miele-LXIV.";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid NSPredicate SQL syntax" = "无效的 ns预测 SQL 语法";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid remote database model %@. When sharing databases, make sure both ends are running the same version of OsiriX." = "无效的远程数据库模型%@。共享数据库时, 请确保两端都运行相同版本的 Miele-LXIV。";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid response data from remote host." = "来自远程主机的响应数据无效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Photos" = "Photos";

/* No comment provided by engineer. */
"is" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"is after" = "之后";

/* No comment provided by engineer. */
"is before" = "之前";

/* No comment provided by engineer. */
"is day before yesterday" = "是前天";

/* No comment provided by engineer. */
"is not" = "不是";

/* No comment provided by engineer. */
"Is the user email correct? the @ character is not found." = "用户电子邮件是否正确？找不到 @ 字符。";

/* No comment provided by engineer. */
"is today" = "是今天";

/* No comment provided by engineer. */
"is within" = "是在";

/* No comment provided by engineer. */
"is yesterday" = "是昨天";

/* No comment provided by engineer. */
"It works !" = "它起作用了!";

/* No comment provided by engineer. */
"It works!" = "有用！";

/* No comment provided by engineer. */
"IVP" = "IVP";

/* Month */
"January" = "一月";

/* No comment provided by engineer. */
"JPEG" = "JPEG";

/* Month */
"July" = "七月";

/* Month */
"June" = "六月";

/* No comment provided by engineer. */
"Just Acquired (last hour)" = "刚刚获得 (最后一小时)";

/* No comment provided by engineer. */
"Just Added (last hour)" = "刚刚添加 (最后一小时)";

/* No comment provided by engineer. */
"Just Opened" = "刚刚开业";

/* No comment provided by engineer. */
"Key Images" = "关键图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Key Images and ROI Images" = "关键图像和投资回报率图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Key Images Button" = "\"关键图像\" 按钮";

/* No comment provided by engineer. */
"KeyObjects for %@" = "%@ 的关键对象";

/* No comment provided by engineer. */
"Keys" = "密钥";

/* No comment provided by engineer. */
"KIDNEY" = "肾";

/* No comment provided by engineer. */
"KNEE" = "膝盖";

/* L: Left */
"L" = "L";

/* No comment provided by engineer. */
"L SPINE" = "L SPINE";

/* Web portal, study list, title */
"Last 6 Hours" = "最近6小时";

/* No comment provided by engineer. */
"Layer" = "层";

/* No comment provided by engineer. */
"Left Anterior Descending Artery" = "左前移动脉";

/* No comment provided by engineer. */
"Left Circumflex Artery" = "左圆周动脉";

/* No comment provided by engineer. */
"Left Coronary Artery" = "左冠状动脉";

/* No comment provided by engineer. */
"Length" = "长度";

/* No comment provided by engineer. */
"Length: %0.1f %cm" = "长度:% 11f%2$cm";

/* No comment provided by engineer. */
"Length: %0.3f cm" = "长度:%0.3f 厘米";

/* No comment provided by engineer. */
"Length: %0.3f mm" = "长度:%0.3f 毫米";

/* No comment provided by engineer. */
"Length: %0.3f pix" = "长度:%0.3f pix";

/* ONLY ASCII CHARACTERS ! NO ACCENTS OR HIEROGLYPHS */
"Length: %2.2f cm " = "长度: %2.2f 厘米 ";

/* ONLY ASCII CHARACTERS ! NO ACCENTS OR HIEROGLYPHS */
"Length: %2.2f mm " = "长度: %2.2f 毫米 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Level of Detail" = "细节级别";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Table" = "直线表";

/* Panel in preferences window */
"Listener" = "成员";

/* No comment provided by engineer. */
"LIVER" = "肝";

/* No comment provided by engineer. */
"Load images from current DICOM CD-Rom" = "从当前的 DICOM cd-rom 加载图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Load locations" = "加载位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Load multiple series into an animated 4D series" = "将多个系列加载到动画4d 系列中";

/* No comment provided by engineer. */
"Load Preferences" = "负载首选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Load printers" = "加载打印机";

/* No comment provided by engineer. */
"Load Workspace State DICOM SR" = "负载工作区状态 DICOM sr";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading" = "载入中";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading 3D object..." = "正在加载3d 对象...";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading OsiriX database..." = "正在加载 Miele-LXIV 数据库...";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading remote OsiriX database..." = "正在加载远程 Miele-LXIV 数据库...";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading series data..." = "正在加载系列数据...";

/* No comment provided by engineer. */
"loading..." = "载入中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Local Database (%@)" = "本地数据库 (%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Local Database: " = "本地数据库: ";

/* No comment provided by engineer. */
"Locating the image in the database..." = "在数据库中定位图像...";

/* Panel in preferences window */
"Locations" = "位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock Studies" = "锁具研究";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked Studies" = "锁定的研究";

/* No comment provided by engineer. */
"Locking database..." = "锁定数据库...";

/* No comment provided by engineer. */
"LOD" = "LOD";

/* No comment provided by engineer. */
"Logarithmic Inverse Table" = "对数反转表";

/* No comment provided by engineer. */
"Login here:<br>" = "登录这里: <br>";

/* No comment provided by engineer. */
"Logs" = "日志";

/* No comment provided by engineer. */
"Logs - External IPs" = "日志-外部 ip";

/* No comment provided by engineer. */
"Looking for DICOM files..." = "正在查找 DICOM 文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Looking for DICOMDIR..." = "正在寻找 dikmdir...";

/* No comment provided by engineer. */
"LOWER LEG" = "较低的 leg";

/* No comment provided by engineer. */
"Lower Threshold" = "较低的阈值";

/* No comment provided by engineer. */
"LUNG" = "肺";

/* No comment provided by engineer. */
"m/sec" = "梅塞克";

/* No comment provided by engineer. */
"Mac OS Version" = "Mac OS 版本";

/* No comment provided by engineer. */
"macOS version" = "macos 版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Made with <a href='http://www.osirix-viewer.com' target='_blank'>OsiriX</a><br />Requires <a href='http://www.apple.com/quicktime/' target='_blank'>QuickTime</a> to display some of the images" = "用 < a href = ' HTTP://www.Miele-LXIV-viewer.com ' target = _ black ' > Miele-LXIV </a> < br/> 需要 < a href = ' HTTP://www.apple.com/quicktime/' target = _ black ' > 快速时间 </a> 显示一些图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Magnify" = "放大";

/* No comment provided by engineer. */
"MANDIBLE" = "下颌骨";

/* Month */
"March" = "三月";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark as Key image" = "标记为关键图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark Status as Dictated" = "将状态标记为已指定";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark Status as Empty" = "将状态标记为空";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark Status as Reviewed" = "标记已审阅的状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark Status as Unread" = "将状态标记为 \"未读\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark Status as Validated" = "将状态标记为已验证";

/* No comment provided by engineer. */
"Max. 2 points with the same name." = "麦克斯。具有相同名称的2点。";

/* No comment provided by engineer. */
"MAXILLOFACIAL" = "颌 面部";

/* Month */
"May" = "五月";

/* No comment provided by engineer. */
"Mean: %0.3f%@ SDev: %0.3f%@ Sum: %@%@" = "平均值: %1$0.3f%2$@ sded: %3$0.3f%4$@ sum: %5$@%6$@";

/* ONLY ASCII CHARACTERS ! NO ACCENTS OR HIEROGLYPHS */
"Mean: %2.2f SDev: %2.2f\nMin: %2.2f Max: %2.2f" = "平均: %1$.2f sdev: %2$2.2f\nmin: %3$2.2f max:%4$2.2f";

/* No comment provided by engineer. */
"Measure Angle Tool" = "测量角度工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Measure Length Tool" = "测量长度工具";

/* keep the space at the end of the string */
"Measurement " = "测量 ";

/* No comment provided by engineer. */
"MEDIASTINUM" = "纵隔";

/* No comment provided by engineer. */
"Memory Error" = "内存错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge" = "合并";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge Selected Series" = "合并选定的系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge Selected Studies" = "合并选定的研究";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge Series" = "合并系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge Studies" = "合并研究";

/* No comment provided by engineer. */
"Meta-Data" = "元数据";

/* No comment provided by engineer. */
"Meta-Data: %@" = "元数据: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Meta-Data: %@ (%d KB)" = "元数据: %1$@ (%2$d kb)";

/* No comment provided by engineer. */
"MG" = "MG";

/* No comment provided by engineer. */
"Microsoft Word" = "Microsoft Word";

/* No comment provided by engineer. */
"Microsoft Word is required to open/generate '.doc' reports. You can change it to TextEdit in the Preferences." = "微软 word 需要打开/. doc ' 报告。您可以在 \"首选项\" 中将其更改为 \"文本编辑\"。";

/* No comment provided by engineer. */
"Miele-LXIV bundle" = "Miele-LXIV 捆绑";

/* No comment provided by engineer. */
"Miele-LXIV crashed" = "Miele-LXIV 坠毁";

/* No comment provided by engineer. */
"Miele-LXIV Web Site" = "Miele-LXIV 网站";

/* No comment provided by engineer. */
"Min: %0.3f%@ Max: %0.3f%@" = "最小值: %1$3 f志强 2 $ @ max: %3$3. 3fco宁 4 $ @";

/* No comment provided by engineer. */
"Min: %0.3f%@ Max: %0.3f%@ Skewness: %0.3f Kurtosis: %0.3f" = "最小值: %1$3 f志强 2 $ 最大值: %3$3 fcocore4 $@ skewness:% 5$3 f kerdosist:%6$3 f";

/* No comment provided by engineer. */
"minute" = "分钟";

/* No comment provided by engineer. */
"minutes" = "分钟";

/* No comment provided by engineer. */
"MIP" = "MIP";

/* No comment provided by engineer. */
"Modality" = "形态";

/* No comment provided by engineer. */
"Modality in column" = "列中的模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Modality in row" = "行中的模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Mode" = "模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Modify WL/WW & CLUT" = "修改 WL/WW & CLUT";

/* Month */
"Month" = "月";

/* No comment provided by engineer. */
"Mouse button function" = "鼠标按钮功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Mouse Position" = "鼠标位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Mouse Position (mm)" = "鼠标位置 (毫米)";

/* No comment provided by engineer. */
"Mouse Position (px)" = "鼠标位置 (像素)";

/* No comment provided by engineer. */
"Move" = "移动";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Failed" = "移动失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Move OsiriX to Applications Folder" = "将 Miele-LXIV 移动到应用程序文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Move OsiriX to Applications folder in your Home folder?" = "是否将 Miele-LXIV 移动到主文件夹中的 \"应用程序\" 文件夹？";

/* No comment provided by engineer. */
"Move OsiriX to Applications folder?" = "将 Miele-LXIV 移动到应用程序文件夹？";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to an axial view" = "移动到轴向视图";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to an coronal view" = "移动到日冕视图";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to an sagittal view" = "移动到矢状视图";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Tool" = "移动工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Movie Export" = "电影导出";

/* No comment provided by engineer. */
"MPEG-2 DICOM files require the VLC application. Available for free here: http://www.videolan.org/vlc/" = "MPEG-2 DICOM 文件需要 vlc 应用程序。这里免费提供: HTTP://www.videolan.org/vlc/";

/* No comment provided by engineer. */
"MPEG-2 File" = "MPEG-2 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"MPR" = "MPR";

/* No comment provided by engineer. */
"MPR Image" = "MPR 图像";

/* No comment provided by engineer. */
"MPR Mouse button function" = "MPR 鼠标按钮功能";

/* No comment provided by engineer. */
"MPR requires volumic data." = "MPR 需要卷数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"MPR WL/WW & CLUT & Opacity" = "MPR WL/WW & CLUT & 不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"MR" = "MR";

/* No comment provided by engineer. */
"Multiples Servers" = "多台服务器";

/* No comment provided by engineer. */
"Multiplier" = "乘数";

/* Abbreviation for not available */
"n/a" = "n/a";

/* No comment provided by engineer. */
"N2Connection timeout." = "连接超时。";

/* No comment provided by engineer. */
"Name hidden" = "隐藏的名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Name needs to be at least 2 characters long." = "名称长度必须至少为2个字符。";

/* No comment provided by engineer. */
"Name needs to be at least 2 characters." = "名称必须至少为2个字符。";

/* No comment provided by engineer. */
"Name: %@" = "名称: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"NAVICULAR" = "舟";

/* No comment provided by engineer. */
"Navigator" = "导航";

/* No comment provided by engineer. */
"NECK" = "脖子";

/* No comment provided by engineer. */
"Needs at least 3 points on both viewers." = "两个观众至少需要3分。";

/* No comment provided by engineer. */
"Needs same number of points on both viewers." = "两个观众都需要相同数量的积分。";

/* No comment provided by engineer. */
"Negotiating with remote OsiriX..." = "与远程 Miele-LXIV 谈判...";

/* No comment provided by engineer. */
"Neighborhood" = "社区";

/* No comment provided by engineer. */
"Network Error" = "网络错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Network Logs" = "网络日志";

/* No comment provided by engineer. */
"New Curve" = "新曲线";

/* No comment provided by engineer. */
"New group" = "新组";

/* No comment provided by engineer. */
"New Route" = "新路线";

/* Web portal, study list, title */
"New Studies" = "新研究";

/* No comment provided by engineer. */
"New Study" = "新的研究";

/* No comment provided by engineer. */
"New Version Available" = "有新版本可用";

/* No comment provided by engineer. */
"New versions of the following plugins are available:\n" = "提供以下插件的新版本:\n";

/* No comment provided by engineer. */
"Next/Previous Patient" = "下一位/前一位患者";

/* No comment provided by engineer. */
"Next/Previous Series" = "前一个系列";

/* No comment provided by engineer. */
"NM" = "NM";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"No album selected" = "無選擇的相冊";

/* No certificate selected. */
"No certificate selected." = "未选择证书。";

/* No comment provided by engineer. */
"No CLUT" = "无 CLUT";

/* No comment provided by engineer. */
"No connection available" = "没有可用的连接";

/* No comment provided by engineer. */
"No destination selected." = "未选择目标。";

/* No comment provided by engineer. */
"No destination servers exist. Create at least one destination in the Locations preferences." = "不存在目标服务器。在 \"位置\" 首选项中至少创建一个目标。";

/* No comment provided by engineer. */
"No DICOM destinations available. See Preferences to add DICOM locations." = "没有可用的 DICOM 目的地。请参阅首选项以添加 DICOM 位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"No DICOM files in this selection." = "此选择中没有 DICOM 文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"No DICOM locations available. See Preferences to add DICOM locations." = "没有可用的 DICOM 位置。请参阅首选项以添加 DICOM 位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"No DICOM printers were found, please add a dicom printer in the preferences." = "未找到 DICOM 打印机, 请在首选项中添加 DICOM 打印机。";

/* No comment provided by engineer. */
"No files are selected..." = "未选择任何文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"No files available (readable) in this series." = "本系列中没有可用的文件 (可读)。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Filter" = "不过滤";

/* No comment provided by engineer. */
"No Groups" = "无班组";

/* No comment provided by engineer. */
"No images" = "没有图像";

/* No comment provided by engineer. */
"No images containing ROIs are found in this selection." = "在此选择中找不到包含 ROI 的图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"No images containing ROIs or Key Images are found in this selection." = "在此选择中找不到包含 ROI 或关键图像的图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Internet connection" = "没有 Internet 连接";

/* No comment provided by engineer. */
"No key images have been selected in this series." = "本系列中未选择任何关键图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"No key images in these images." = "这些图像中没有关键图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"No key Images to display." = "没有要显示的键图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"No of files:" = "文件数:";

/* No comment provided by engineer. */
"No plugin server available." = "没有可用的插件服务器。";

/* No comment provided by engineer. */
"No plugins available for this menu" = "此菜单没有可用的插件";

/* No comment provided by engineer. */
"No Presets Saved" = "未保存预设";

/* No comment provided by engineer. */
"No query parameters provided. Blank query is not allowed." = "未提供查询参数。不允许使用空白查询。";

/* No comment provided by engineer. */
"No query parameters provided. The query may take a long time." = "未提供查询参数。查询可能需要很长时间。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Rescale Size (100%)" = "无电阻大小 (100%)";

/* No comment provided by engineer. */
"No ROI(s) selected to propagate on the series!" = "没有选择在该系列上传播的投资回报率!";

/* No comment provided by engineer. */
"No ROI(s) selected to save!" = "没有选择要保存的投资回报率!";

/* No comment provided by engineer. */
"No ROIs in this series!" = "在这个系列中没有 ROI!";

/* No comment provided by engineer. */
"No saved data are available." = "没有可用的保存数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"No saved state" = "没有保存的状态";

/* No comment provided by engineer. */
"No smart album exists." = "不存在智能相册。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Study Selected" = "未选择研究内容";

/* No comment provided by engineer. */
"No synchronization for this window" = "此窗口没有同步";

/* No comment provided by engineer. */
"No user(s) selected, no studies will be added." = "未选择任何用户, 也不会添加任何研究。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Valid Certificate" = "没有有效的证书";

/* No comment provided by engineer. */
"Non-Local Database" = "非本地数据库";

/* No comment provided by engineer. */
"none" = "无";

/* No comment provided by engineer. */
"Not able to run Quartz Extreme: OpenGL+Quartz. Update your video hardware!" = "无法运行Quartz Extreme:OpenGL + Quartz。更新您的视频硬件！";

/* No comment provided by engineer. */
"Not all files available (readable)" = "并非所有文件都可用 (可读)";

/* No comment provided by engineer. */
"Not available" = "不可用";

/* Not enough memory */
"Not enough memory" = "内存不足";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Enough Memory" = "内存不足";

/* No comment provided by engineer. */
"Not enough memory (RAM) to use the 3D engine." = "没有足够的内存（RAM）来使用3D引擎。";

/* No comment provided by engineer. */
"NOT FOR MEDICAL USAGE" = "不适合医疗用途";

/* No comment provided by engineer. */
"Not possible to compute a volume!" = "无法计算卷!";

/* No comment provided by engineer. */
"Note that this will require an administrator password." = "请注意, 这将需要管理员密码。";

/* No comment provided by engineer. */
"Notification" = "通知";

/* Month */
"November" = "十一月";

/* No comment provided by engineer. */
"Num. of Iterations" = "迭代的 num";

/* No comment provided by engineer. */
"Number of Presets: %d" = "预设数量: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Object" = "对象";

/* No comment provided by engineer. */
"Objects" = "对象";

/* Month */
"October" = "十月";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "确定";

/* No comment provided by engineer. */
"OK !" = "还行！";

/* No comment provided by engineer. */
"On component %d: %@" = "在组件 %1$d:%2$@";

/* Panel in preferences window */
"On-Demand" = "按需";

/* No comment provided by engineer. */
"One ROI has an area equal to ZERO!" = "一个投资回报率有一个面积等于 zero!";

/* No comment provided by engineer. */
"Only CLUT created in OsiriX 1.3.1 or higher can be edited..." = "只能编辑在 Miele-LXIV 1.3.1 或更高版本中创建的 CLUT...";

/* No comment provided by engineer. */
"Only if not stored in an album" = "仅在未存储在相册中的情况下";

/* No comment provided by engineer. */
"Only ONE ROI per image supported! (im: %d)" = "每个图像仅支持一个 ROI!(im:%d)";

/* No comment provided by engineer. */
"Only use the current main screen for viewers" = "仅对观看者使用当前主屏幕";

/* No comment provided by engineer. */
"Only useful if image fusion is activated." = "只有在激活图像融合的情况下才有用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Only useful if propagate settings is OFF." = "只有在传播设置为关闭时才有用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity" = "不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity: (defined in the CLUT)" = "不透明度: (在 CLUT 中定义)";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity: %@" = "不透明度: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Open" = "打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Open a Database Folder" = "打开数据库文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Images" = "打开图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Images in 4D" = "在4D中打开图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Key Images" = "打开关键图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Merged Selection" = "打开合并的选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Polygon Tool" = "打开多边形工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Reparsed series" = "打开已还原的系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Reparsed Series" = "打开已还原系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Open ROIs and Key Images" = "打开 ROI 和关键图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Open ROIs Images" = "打开ROI图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Sub-Selection" = "打开子选择";

/* No comment provided by engineer. */
"OPENGL ERROR" = "访客错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Opening database..." = "正在打开数据库...";

/* No comment provided by engineer. */
"Opening Error" = "打开错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Opening..." = "正在打开...";

/* No comment provided by engineer. */
"ORBIT" = "轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"ORBITS" = "轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"Orientation" = "方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Orientation Cube" = "方向多维数据集";

/* No comment provided by engineer. */
"Orientations" = "入职培训";

/* No comment provided by engineer. */
"Ortho MPR Cross Tool" = "正波 MPR 交叉工具";

/* No comment provided by engineer. */
"OS CALCIS" = "OS CALCIS";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX cannot apply the selected plugin." = "Miele-LXIV 无法应用所选插件。";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX cannot fulfill your request because the WADO service is disabled." = "Miele-LXIV 无法满足您的请求, 因为 WADO 服务已禁用。";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX cannot generate a DICOM query on itself." = "Miele-LXIV 无法在其自身上生成 DICOM 查询。";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX cannot launch the selected plugin." = "Miele-LXIV 无法启动选定的插件。";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX cannot read/create this file/folder. Permissions error?" = "Miele-LXIV 无法重新创建此文件文件夹。权限错误？";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX cannot understand the model of current saved database... The database index will be deleted and reconstructed (no images are lost)." = "Miele-LXIV 无法理解当前保存的数据库模型...数据库索引将被删除和重建 (不会丢失任何图像)。";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX CD/DVD" = "Miele-LXIV CD/DVD";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX crashed during last startup" = "Miele-LXIV 在上一次启动时崩溃";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX crashed... You are running an outdated version of Miele-LXIV ! This bug is probably corrected in the last version !" = "米莱-lxiv 坠毁了...您正在运行一个过时版本的 Miele-LXIV!此 bug 可能在最后一个版本中得到了纠正!";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX crashed... You are running an outdated version of OsiriX ! This bug is probably corrected in the last version !" = "奥西里克斯坠毁了...您正在运行一个过时的 Miele-LXIV!此 bug 可能在最后一个版本中得到了纠正!";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX Database" = "Miele-LXIV 数据库";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX Database List" = "Miele-LXIV 数据库清单";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX Discussion Group" = "Miele-LXIV 讨论组";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX Help Web Site" = "Miele-LXIV 帮助网站";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX is currently not in the Applications folder. It is recommended to run OsiriX from the Applications folder. I can move it now, add an icon to the dock and restart, if you agree? (recommended)" = "Miele-LXIV 当前不在 \"应用程序\" 文件夹中。建议从 \"应用程序\" 文件夹中运行 Miele-LXIV。我现在可以移动它, 添加一个图标到基座和重新启动, 如果你同意？(推荐)";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX is now running in Protected Mode (shift + option keys at startup): no images are displayed, allowing you to delete crashing or corrupted images/studies." = "Miele-LXIV 现在在保护模式下运行 (启动时移动 + 选项键): 不显示图像, 允许您删除崩溃或损坏的映像研究。";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX is running in read-only mode, from a CD/DVD." = "Miele-LXIV 是在只读模式下从 CD/DVD 运行的。";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX is up-to-date" = "Miele-LXIV 是最新的";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX Light" = "Miele-LXIV Light";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX Lite" = "Miele-LXIV Lite";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX requires templates files in Pages '09 format. Open your template in Pages, select File menu and Export to Pages '09 format." = "Miele-LXIV 需要 Pages '09 格式的模板文件。在 Pages 中打开模板, 选择 \"文件\" 菜单, 然后选择 \"导出到\" Pages ’09 格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX Screen Captures" = "Miele-LXIV 屏幕捕获";

/* No comment provided by engineer. */
"OsiriX Updates" = "Miele-LXIV 更新";

/* Web Portal, general default title */
"OsiriX Web Portal" = "Miele-LXIV 门户网站";

/* No comment provided by engineer. */
"OT" = "OT";

/* No comment provided by engineer. */
"Other" = "其他";

/* No comment provided by engineer. */
"Outdated Version" = "过时的版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Oval" = "椭圆";

/* keep the space at the end of the string */
"Oval " = "椭圆形 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Oval ROI Tool" = "椭圆形投资回报率工具";

/* No comment provided by engineer. */
"OVARIES" = "卵巢";

/* No comment provided by engineer. */
"OVARY" = "卵巢";

/* P: Posterior */
"P" = "P";

/* No comment provided by engineer. */
"Page" = "页面";

/* No comment provided by engineer. */
"Page %d" = "第%d页";

/* No comment provided by engineer. */
"Pages" = "页面";

/* No comment provided by engineer. */
"PANCREAS" = "胰腺";

/* No comment provided by engineer. */
"Parallel" = "平行";

/* No comment provided by engineer. */
"Parameters" = "参数";

/* No comment provided by engineer. */
"Password cannot contain only '*' characters." = "密码不能只包含 \"*\" 字符。";

/* No comment provided by engineer. */
"Password cannot contain only numbers: add letters." = "密码不能只包含数字: 添加字母。";

/* No comment provided by engineer. */
"Password cannot contain only the same character." = "密码不能只包含相同的字符。";

/* No comment provided by engineer. */
"Password needs to be at least 4 characters long." = "密码长度必须至少为4个字符。";

/* No comment provided by engineer. */
"Password needs to be different from the user name." = "密码必须与用户名不同。";

/* No comment provided by engineer. */
"Password needs to have at least 3 different characters." = "密码需要至少有3个不同的字符。";

/* No comment provided by engineer. */
"Password updated successfully!" = "密码更新成功！";

/* No comment provided by engineer. */
"Password:<br><br>" = "密码: <br><br>";

/* No comment provided by engineer. */
"Passwords are not identical." = "密码是不相同的。";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Error" = "粘贴错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Assistant" = "路径助手";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Assistant can not allocate enough memory, try to increase the resample voxel size in the settings." = "路径助手不能分配足够的内存, 请尝试增加设置中的重新采样体素大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Assistant can not find a path from A to B." = "路径助手找不到从 a 到 b 的路径。";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Assistant can not find a path from current location." = "路径助手无法从当前位置找到路径。";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Assistant error" = "路径助手错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Assistant failed to initialize!" = "路径助手初始化失败!";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Assistant requires at least 2 points, and no more than 5 points. Use the Curved Path tool to define at least two points." = "路径助手至少需要 2点, 不超过5点。使用 \"曲线路径\" 工具定义至少两个点。";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Mode" = "路径模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Patient" = "产品";

/* No comment provided by engineer. */
"Patient ID" = "病人ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Patient Name" = "产品名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Patient UID" = "患者 uid";

/* No comment provided by engineer. */
"Patient's Actual Age" = "患者的实际年龄";

/* No comment provided by engineer. */
"Patient's Age At Acquisition" = "患者在习得时的年龄";

/* No comment provided by engineer. */
"Patients list" = "患者名单";

/* No comment provided by engineer. */
"PELVIC" = "盆腔";

/* No comment provided by engineer. */
"PELVIS" = "骨盆";

/* No comment provided by engineer. */
"Pencil Tool" = "铅笔工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Performance Test" = "性能测试";

/* No comment provided by engineer. */
"Performing Physician" = "表演医师";

/* keep the space at the end of the string */
"Perpendicular Distance " = "垂直距离 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Personal information updated successfully!" = "个人信息已成功更新!";

/* No comment provided by engineer. */
"Perspective" = "透视";

/* No comment provided by engineer. */
"Perspective Properties" = "透视属性";

/* Panel in preferences window */
"PET" = "PET";

/* No comment provided by engineer. */
"PET-CT Fusion" = "PET-CT Fusion";

/* No comment provided by engineer. */
"PITUITARY" = "垂体";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixmeo Web site" = "Miele-LXIV 网站";

/* No comment provided by engineer. */
"Play" = "播放";

/* No comment provided by engineer. */
"Please add CD name" = "请添加 cd 名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Please first define a rectangle with a rectangular ROI." = "请首先定义具有矩形 ROI 的矩形。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please provide a value for both \"Group\" and \"Element\" fields." = "请为 \"组\" 和 \"元素\" 字段提供一个值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please provide a value for each parameter." = "请为每个参数提供一个值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please select a DICOM node (check box)." = "请选择DICOM节点（复选框）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please update your application. Available on the web site." = "请更新您的应用程序。可在网站上使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Plot of '%@' line" = "'%@' 行的绘图";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin" = "插件";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin already installed" = "插件已安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin download..." = "插件下载...";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin downloaded" = "下载的插件";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin Installed" = "已安装插件";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin Manager" = "插件管理器";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin Update Available" = "可用的插件更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin Update Completed" = "插件更新已完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin Updates Available" = "可用的插件更新";

/* Title of Plugins section in preferences window */
"Plugins" = "插件";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugins are not certified for primary diagnosis in medical imaging, unless specifically written by the plugin author(s)." = "插件没有经过医学成像初级诊断的认证, 除非插件作者专门编写。";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugins Error" = "插件错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugins Installation" = "插件安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Point" = "点";

/* keep the space at the end of the string */
"Point " = "点 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Point-Based Registration Error" = "基于点的注册错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Points names must match 2 by 2." = "积分名称必须匹配2乘2。";

/* keep the space at the end of the string */
"Polygon " = "多边形 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Port already in use" = "已在使用的端口";

/* No comment provided by engineer. */
"Position: %@ " = "职位: %@ ";

/* No comment provided by engineer. */
"Preferences" = "首选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing 3D data..." = "准备3D数据...";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing 3D Iso Surface..." = "准备3D Iso表面...";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing 3D Object..." = "准备3D对象...";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing data..." = "正在准备数据...";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing printing..." = "正在准备打印...";

/* Preparing Results... */
"Preparing Results..." = "正在准备结果...";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing the files..." = "正在准备文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Preprocessing %d files with %d plugins..." = "使用%2$d 插件预处理 %1$d 个文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Preset" = "预设";

/* No comment provided by engineer. */
"Print" = "打印";

/* No comment provided by engineer. */
"Print failed" = "打印失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Print selected study/series to a DICOM printer" = "将选定的研究系列打印到 DICOM 打印机";

/* No comment provided by engineer. */
"printed" = "印刷 (5)";

/* No comment provided by engineer. */
"Printing images..." = "打印图像...";

/* No comment provided by engineer. */
"Problems with slice thickness/interval to do a 3D reconstruction." = "进行三维重建的切片厚度间隔出现问题。";

/* No comment provided by engineer. */
"Processing %@..." = "处理%@ ...";

/* No comment provided by engineer. */
"Processing curved-MPR..." = "加工弯曲MPR...";

/* No comment provided by engineer. */
"Processing ZIP file..." = "正在处理 ZIP 文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Processing..." = "正在处理...";

/* No comment provided by engineer. */
"Projection: %@" = "投影:%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Propagate" = "沿用";

/* No comment provided by engineer. */
"Propagate settings (WL/WW, zoom, ...)" = "传播设置（WL/WW，缩放，...）";

/* No comment provided by engineer. */
"Propagating Region..." = "传播区域...";

/* No comment provided by engineer. */
"PROSTATE" = "前列腺";

/* No comment provided by engineer. */
"Protected Mode" = "保护模式";

/* Panel in preferences window */
"Protocols" = "协议";

/* No comment provided by engineer. */
"Provide a name for this setting." = "提供此设置的名称。";

/* No comment provided by engineer. */
"Provide values for WL and WW." = "提供 wl 和 ww 的值。";

/* No comment provided by engineer. */
"PT" = "PT";

/* No comment provided by engineer. */
"Public account not editable!" = "公共帐户不可编辑!";

/* No comment provided by engineer. */
"PULMONARY" = "肺";

/* No comment provided by engineer. */
"Q&R Auto-Query" = "Q&R 自动查询";

/* No comment provided by engineer. */
"Q&R Auto-Retrieve" = "Q&R 自动检索";

/* No comment provided by engineer. */
"Query" = "查询";

/* No comment provided by engineer. */
"Query all studies of this patient" = "查询对这名患者的所有研究";

/* No comment provided by engineer. */
"Query Encoding" = "查询编码";

/* No comment provided by engineer. */
"Query Error" = "查询错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Query Failed (1)" = "查询失败 (1)";

/* No comment provided by engineer. */
"Query Failed (2)" = "查询失败 (2)";

/* No comment provided by engineer. */
"Query Selected Patient from Q&R Window..." = "从 q & r 窗口查询选定的患者...";

/* No comment provided by engineer. */
"QuickTime" = "QuickTime";

/* No comment provided by engineer. */
"Quicktime Export" = "快速导出";

/* No comment provided by engineer. */
"QuickTime VR" = "QuickTime VR";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit" = "退出";

/* R: Right */
"R" = "R";

/* No comment provided by engineer. */
"r:%.0f%%, g:%.0f%%, b:%.0f%%" = "r:%1$.0f%%，g:%2$.0f%%，b:%3$.0f%%";

/* No comment provided by engineer. */
"RADIUS" = "RADIUS";

/* No comment provided by engineer. */
"Radius (pix.)" = "半径 (像素)";

/* No comment provided by engineer. */
"Rate" = "率";

/* No comment provided by engineer. */
"Reading data..." = "正在读取数据...";

/* No comment provided by engineer. */
"Reading DICOMDIR..." = "阅读DICOMDIR ...";

/* No comment provided by engineer. */
"Reading..." = "正在读取...";

/* No comment provided by engineer. */
"Rebuild Database" = "重建数据库";

/* No comment provided by engineer. */
"Rebuild Selected Thumbnails" = "重建选定的缩略图";

/* No comment provided by engineer. */
"Rebuilding database index..." = "正在重建数据库索引...";

/* No comment provided by engineer. */
"Rebuilding database..." = "正在重建数据库...";

/* No comment provided by engineer. */
"Rebuilding default OsiriX database..." = "重建默认的 Miele-LXIV 数据库...";

/* No comment provided by engineer. */
"Received %d of %d bytes" = "收到%2$d 字节的 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"Recent Searches" = "最近搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Recents" = "接待员";

/* No comment provided by engineer. */
"Recomputing Patient UIDs..." = "重新推荐患者 uid...";

/* keep the space at the end of the string */
"Rectangle " = "矩形 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Rectangle ROI Tool" = "矩形投资回报率工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Referring Physician" = "推荐医师";

/* No comment provided by engineer. */
"Reformation Type" = "改革类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Refreshing..." = "刷新...";

/* No comment provided by engineer. */
"Regenerate Auto Comments" = "再生自动注释";

/* No comment provided by engineer. */
"Regenerate Auto Comments..." = "再生自动注释...";

/* No comment provided by engineer. */
"Regenerate Auto-Fill Comment field" = "重新生成自动填充注释字段";

/* No comment provided by engineer. */
"Region" = "地区";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration Error" = "注册错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration Key" = "注册密钥";

/* name of thread that sends dicom files to the remote database after local addFiles */
"Remote DICOM add..." = "远程 DICOM 添加...";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove a Color Look Up Table" = "删除颜色查找向上表";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove a Convolution Filter" = "删除卷积筛选器";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove a WL/WW preset" = "删除WL/WW预设";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove All Curves" = "删除所有曲线";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove an Opacity Table" = "删除不透明度表";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove current settings" = "删除当前设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove from current album" = "从当前相册中删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove the links" = "删除链接";

/* No comment provided by engineer. */
"RENAL" = "肾";

/* No comment provided by engineer. */
"Render Mode" = "渲染模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Render this image at the best resolution" = "以最佳分辨率呈现此图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Rendering 3D Object..." = "渲染3D对象...";

/* No comment provided by engineer. */
"Rendering Mode" = "渲染模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Rendering..." = "渲染中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Reorient & Fusion" = "重新定位和融合";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace" = "替换";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Images with current Key Images?" = "是否将图像替换为当前的 \"关键图像\"？";

/* No comment provided by engineer. */
"Report" = "报告";

/* No comment provided by engineer. */
"Report Error" = "报告错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Report file is not found... Should I create a new one?" = "找不到报告文件...我应该创建一个新的吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Report PDF" = "报告 pdf";

/* No comment provided by engineer. */
"Report Plugin not available." = "报告插件不可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Report Style" = "报表样式";

/* No comment provided by engineer. */
"Repulsor" = "雷普索尔";

/* No comment provided by engineer. */
"Repulsor Tool" = "返回工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Required format: %@" = "所需格式: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Required format: floating point number" = "所需格式: 浮点数";

/* No comment provided by engineer. */
"Required format: integer number" = "所需的格式: 整数";

/* No comment provided by engineer. */
"Resample" = "重新采样";

/* No comment provided by engineer. */
"Resampling 3D data..." = "重采样3d 数据...";

/* No comment provided by engineer. */
"Resampling data..." = "重采样数据...";

/* No comment provided by engineer. */
"Resampling Error" = "重采样错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Resampling is only available for series in the SAME study." = "重采样仅适用于相同的研究中的系列。";

/* No comment provided by engineer. */
"Resampling..." = "重采样...";

/* Placeholder string for Anonymization Tag cells */
"Reset" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset CLUT List" = "重置 CLUT 列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset image to original view" = "将图像重置为原始视图";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Preferences" = "重置首选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset to initial 3D view" = "重置为初始3D视图";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Workspace State" = "重置工作区状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Resize window" = "调整窗口大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Reslicing..." = "正在正在重置...";

/* No comment provided by engineer. */
"Resolution" = "分辨率";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart" = "重新启动";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart OsiriX to apply the changes to the plugins." = "重新启动 Miele-LXIV 以将更改应用于插件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart OsiriX to apply these changes." = "重新启动 Miele-LXIV 以应用这些更改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart OsiriX to apply this change." = "重新启动 Miele-LXIV 以应用此更改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Restarting Auto Query/Retrieve..." = "重新启动自动查询检索...";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore" = "恢复";

/* Try to keep this string **short** */
"result in entire DB" = "导致整个数据库";

/* Try to keep this string **short** */
"results in entire DB" = "在整个数据库中的结果";

/* No comment provided by engineer. */
"Retrieve and display the images" = "检索和显示图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Retrieve cannot work if the DICOM Listener is not activated. See Preferences - Listener." = "如果未激活 DICOM 监听器, 则检索无法正常工作。请参阅首选项-监听器。";

/* No comment provided by engineer. */
"Retrieve the images" = "检索图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Retrieving images..." = "图像检索…";

/* No comment provided by engineer. */
"Retrieving..." = "检索...";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal In Finder" = "在 Finder 中查看";

/* No comment provided by engineer. */
"Revert" = "还原";

/* No comment provided by engineer. */
"Revert series by re-loading images from disk" = "通过从磁盘重新加载映像来还原系列";

/* No comment provided by engineer. */
"reviewed" = "审查 (2)";

/* No comment provided by engineer. */
"RF" = "RF";

/* No comment provided by engineer. */
"RGB" = "RGB";

/* No comment provided by engineer. */
"RGB Factors" = "RGB 因素";

/* No comment provided by engineer. */
"RGB images are not supported." = "不支持RGB图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Right Coronary Artery" = "右冠状动脉";

/* No comment provided by engineer. */
"ROI" = "ROI";

/* ROI = Region of Interest, keep the space at the end of the string */
"ROI " = "ROI ";

/* No comment provided by engineer. */
"ROI Histogram" = "投资回报率直方图";

/* No comment provided by engineer. */
"ROI Info" = "投资回报率信息";

/* No comment provided by engineer. */
"ROI Manager" = "投资回报经理";

/* No comment provided by engineer. */
"ROI: %@" = "ROI: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"ROIs" = "ROI";

/* No comment provided by engineer. */
"ROIs & Keys" = "ROI & keys";

/* No comment provided by engineer. */
"ROIs and Key Images" = "ROI 和关键图像";

/* No comment provided by engineer. */
"ROIs Error" = "ROI 错误";

/* No comment provided by engineer. */
"ROIs Images" = "ROI images";

/* No comment provided by engineer. */
"ROIs Propagate Error" = "ROI 传播错误";

/* No comment provided by engineer. */
"ROIs Save Error" = "ROI 保存错误";

/* No comment provided by engineer. */
"ROIs Volume Error" = "ROI 卷错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate" = "旋转";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Tool" = "旋转工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotation Angle" = "旋转角度";

/* No comment provided by engineer. */
"ROTATOR CUFF" = "转子杯";

/* Panel in preferences window */
"Routing" = "路由管理";

/* No comment provided by engineer. */
"Routing Filter Error" = "路由筛选器错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Routing..." = "路由...";

/* No comment provided by engineer. */
"RTSTRUCT" = "RTSTRUCT";

/* S: Superior */
"S" = "S";

/* No comment provided by engineer. */
"Sagittal" = "矢 状";

/* No comment provided by engineer. */
"Sagittal Left" = "萨吉塔尔左";

/* No comment provided by engineer. */
"Sagittal Right" = "萨吉塔尔右派";

/* No comment provided by engineer. */
"Same AETitle" = "相同的 AETitle";

/* No comment provided by engineer. */
"Same as Default Settings..." = "与默认设置相同...";

/* No comment provided by engineer. */
"Same Heights" = "相同的高度";

/* No comment provided by engineer. */
"Same heights for the 3 rows" = "3行的高度相同";

/* No comment provided by engineer. */
"Same name" = "名字相同";

/* No comment provided by engineer. */
"Same Patient" = "同一个病人";

/* No comment provided by engineer. */
"Same Study" = "相同的研究";

/* No comment provided by engineer. */
"Same Widths" = "相同的宽度";

/* No comment provided by engineer. */
"Same widths for the 3 columns" = "3列的宽度相同";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Albums" = "保存相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Save as DICOM" = "保存为DICOM";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Workspace State" = "保存工作区状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Workspace State as DICOM SR" = "将工作区状态另存为DICOM SR";

/* No comment provided by engineer. */
"Save..." = "保存...";

/* No comment provided by engineer. */
"Saving 3D object..." = "正在保存 3D 对象...";

/* No comment provided by engineer. */
"Saving Annotations" = "保存批注";

/* No comment provided by engineer. */
"Saving reconstruction to %@..." = "将重建保存到%@ ...";

/* No comment provided by engineer. */
"SC" = "SC";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale To Fit" = "缩放以适应";

/* No comment provided by engineer. */
"Scanning %@" = "扫描 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Scanning database directory..." = "正在扫描数据库目录...";

/* No comment provided by engineer. */
"Scanning directories..." = "正在扫描目录...";

/* No comment provided by engineer. */
"Scanning disc..." = "扫描光盘...";

/* No comment provided by engineer. */
"SCAPHOID" = "斯卡霍德";

/* No comment provided by engineer. */
"SCAPULA" = "肩胛骨";

/* No comment provided by engineer. */
"Scissor State" = "剪刀状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Scissors Tool" = "剪刀工具";

/* Title on script failure window. */
"Script Failure" = "脚本失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Scroll" = "滚动";

/* No comment provided by engineer. */
"Scroll Tool" = "滚动工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Search" = "搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Search %@: %@" = "搜索 %1$@: %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Search by %@" = "按%@搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Search by All Fields" = "按所有字段搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Search For Search Field..." = "搜索搜索字段...";

/* No comment provided by engineer. */
"Search History: %@" = "搜索历史记录: %@";

/* Web portal, study list, title */
"Search Results" = "搜索结果";

/* No comment provided by engineer. */
"Search results for: %@" = "搜索结果: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Smart Album..." = "搜索智能相册...";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Time Interval..." = "搜索时间间隔...";

/* second */
"sec" = "秒";

/* No comment provided by engineer. */
"second" = "秒";

/* No comment provided by engineer. */
"seconds" = "秒";

/* No comment provided by engineer. */
"See Preferences" = "请参阅首选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Segmentation Error" = "分段错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Segmentation Preview" = "分段预览";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a Brush ROI before to run the filter." = "在运行筛选器之前选择 \"画笔 ROI\"。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a DICOM tag..." = "选择一个 DICOM 标签...";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a fusion plug-in" = "选择融合插件";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a ROI to compute volume of all ROIs with the same name." = "选择 ROI 来计算具有相同名称的所有 ROI 的数量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a ROI to delete all ROIs with the same name." = "选择 ROI 以删除所有同名的 roi。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a ROI." = "选择投资回报率。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a starting point by clicking in the image." = "通过在图像中单击来选择起点。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a study to delete it. You cannot delete series from this window, go to the Database window to delete series." = "选择要将其删除的研究。不能从此窗口中删除系列, 请转到 \"数据库\" 窗口以删除系列。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a study to query all studies of this patient." = "选择一项研究来查询此患者的所有研究。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a Tag..." = "选择一个标签...";

/* No comment provided by engineer. */
"Select an element to use to sort the images of the series." = "选择要用于对系列图像进行排序的元素。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select one or more users." = "选择一个或多个用户。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select the location where to export the DICOM files:" = "选择导出 DICOM 文件的位置:";

/* No comment provided by engineer. */
"Select the location where to export the image files:" = "选择导出图像文件的位置:";

/* No comment provided by engineer. */
"Select the location where to export the Movie files:" = "选择导出影片文件的位置:";

/* No comment provided by engineer. */
"Select the preferences file (plist) to load:" = "选择要加载的首选项文件 (plist):";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected Lines" = "选定的行";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected Thumbnails" = "选定的缩略图";

/* No comment provided by engineer. */
"Selector Tool" = "选择器工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Send an email notification to user(s)" = "向用户发送电子邮件通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Send an email to OsiriX support" = "向 Miele-LXIV 支持发送电子邮件";

/* Send selected study/series to a DICOM node */
"Send selected study/series to a DICOM node" = "将选定的研究系列发送到一个 DICOM 节点";

/* No comment provided by engineer. */
"Send this series to a DICOM node" = "将此系列发送到 DICOM 节点";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to back" = "发送到后面";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to DICOM node" = "发送到 \"多博\" 节点";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending %@ %@..." = "发送 %1$@ %2$@...";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending data..." = "发送数据中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending failed. Will re-try later..." = "发送失败。稍后将重试...";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending images..." = "正在发送图像...";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending SCU request..." = "正在发送 scu 请求...";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending..." = "发送中...";

/* Month */
"September" = "九月";

/* can be plural or singular */
"series" = "序列";

/* No comment provided by engineer. */
"Series" = "系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Series level" = "系列级";

/* No comment provided by engineer. */
"Series Opening" = "系列开盘";

/* No comment provided by engineer. */
"Series Selection" = "系列选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Key Image" = "设置密钥图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Pixels" = "设置像素";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Pixels Values to..." = "将像素值设置为...";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the three views to the same height" = "将三个视图设置为相同的高度";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the three views to the same width" = "将三个视图设置为相同的宽度";

/* No comment provided by engineer. */
"Set WL/WW manually" = "手动设置 wl/ww";

/* No comment provided by engineer. */
"Set WL/WW Manually" = "手动设置 WL/WW";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Shading" = "渲染";

/* No comment provided by engineer. */
"Shading Properties" = "底纹属性";

/* No comment provided by engineer. */
"Shadings" = "阴影";

/* No comment provided by engineer. */
"Shadings: %@" = "阴影: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Shadings: Off" = "阴影: 关闭";

/* Section in preferences window */
"Sharing" = "分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Should I add or replace the printer list? If you choose 'replace', the current list will be deleted." = "我应该添加或替换打印机列表吗？如果选择 \"替换\", 当前列表将被删除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Should I add or replace this locations list? If you choose 'replace', the current list will be deleted." = "我应该添加或替换此位置列表吗？如果选择 \"替换\", 当前列表将被删除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Should I apply current convolution filter on raw data? 2D/3D post-processing viewers can only display raw data." = "我是否应该对原始数据应用当前卷积筛选器？2dd 后处理查看器只能显示原始数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"Should I copy these files in OsiriX Database folder, or only copy links to these files?" = "我应该在 Miele-LXIV 数据库文件夹中复制这些文件, 还是只复制指向这些文件的链接？";

/* No comment provided by engineer. */
"Should I export the temporal series or only the current image?" = "我应该导出临时序列还是仅导出当前图像？";

/* No comment provided by engineer. */
"Should I export the temporal series or the 3D scene?" = "我应该导出时间序列还是3D场景？";

/* No comment provided by engineer. */
"Should I send only current image or all images of current series?" = "我应该只发送当前图像或当前系列的所有图像？";

/* No comment provided by engineer. */
"SHOULDER" = "肩膀";

/* No comment provided by engineer. */
"Show 3D Presets Panel" = "显示 3D 预设面板";

/* No comment provided by engineer. */
"Show and manipulate cropping cube" = "显示和操作裁剪多维数据集";

/* No comment provided by engineer. */
"Show orientation cube" = "显示方向多维数据集";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Printers..." = "显示打印机...";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Series" = "展会系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Show/Hide" = "显示/隐藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Show/Hide 3D points" = "显示/隐藏3D点";

/* No comment provided by engineer. */
"Shutter" = "遮光板";

/* No comment provided by engineer. */
"SINUS" = "窦";

/* No comment provided by engineer. */
"Slice interval" = "切片间隔";

/* No comment provided by engineer. */
"Slice Interval is not constant!" = "切片间隔不是恒定的!";

/* No comment provided by engineer. */
"Slice interval/thickness" = "切片间隔/厚度";

/* No comment provided by engineer. */
"Slice Locations not available to compute a volume." = "切片位置不可用于计算卷。";

/* No comment provided by engineer. */
"Smart Album" = "智能相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Smart Album selected: %@" = "已选择智能相册: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Some images are stored in locked studies. Only unlocked images will be deleted." = "一些图像存储在锁定的研究中。只有未锁定的图像才会被删除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Some of the selected images are not stored in the Database folder. Do you want to only remove the links of these images from the database or also delete the original files?" = "某些选定的图像不存储在 \"数据库\" 文件夹中。是否只希望从数据库中删除这些图像的链接, 还是也要删除原始文件？";

/* No comment provided by engineer. */
"Some token have no content. Token such as 'DICOM_', 'DB_', 'Special_' will not be displayed." = "有些令牌没有内容。不会显示“DICOM_”，“DB_”，“Special_”等令牌。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, but the past operation failed" = "对不起, 过去的操作失败了";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, but there is not enough memory" = "对不起, 内存不足";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, these images are already in BW mode" = "对不起, 这些图像已处于 bw 模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, these images are already in RGB mode" = "对不起, 这些图像已处于 RGB 模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort by Description" = "按说明排序";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort by Tag" = "按标签排序";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort Images" = "对图像进行排序";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort Series Images" = "对系列图像进行排序";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort Series Images by selected element" = "按选定元素对系列图像进行排序";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorted by Name" = "按名称排序";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorted by Value" = "按值排序";

/* No comment provided by engineer. */
"Sources" = "来源";

/* No comment provided by engineer. */
"Spline Interpolation Error" = "样条线插值错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting Miele-LXIV" = "启动 Miele-LXIV";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting OsiriX Lite..." = "启动 Miele-LXIV 精简版...";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting Retrieving..." = "正在开始检索...";

/* No comment provided by engineer. */
"State" = "状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Status & Comments" = "状态和评论";

/* No comment provided by engineer. */
"Stereo" = "立体声[Stereo]";

/* No comment provided by engineer. */
"STERNUM" = "胸骨";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop" = "停止";

/* No comment provided by engineer. */
"Store Configuration Failure: %@" = "存储配置失败: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Stored SOP Class UIDs" = "存储的 sop 类 uid";

/* No comment provided by engineer. */
"studies" = "研究";

/* No comment provided by engineer. */
"studies found" = "研究发现";

/* No comment provided by engineer. */
"study" = "研究";

/* No comment provided by engineer. */
"Study Date" = "学习日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Study Deleted" = "已删除的研究";

/* No comment provided by engineer. */
"Study Description" = "研究说明";

/* No comment provided by engineer. */
"Study Filter" = "研究筛选器";

/* No comment provided by engineer. */
"study found" = "研究发现";

/* No comment provided by engineer. */
"Study ID" = "序列号";

/* No comment provided by engineer. */
"Study level" = "学习水平";

/* No comment provided by engineer. */
"Study list" = "学习清单";

/* Web portal, study list, title */
"Study List" = "学习列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Study not available" = "没有学习机会";

/* No comment provided by engineer. */
"Study not found" = "未找到的研究";

/* Web Portal, study, share, error */
"Study share failed: cannot identify user." = "学习共享失败: 无法识别用户。";

/* Web Portal, study, share, error */
"Study share failed: not authorized." = "学习份额失败: 未经授权。";

/* No comment provided by engineer. */
"Study Status" = "学习状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtraction" = "减法";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtraction module" = "减法模块";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtraction works only for XA modality." = "减法仅适用于 xa 模式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Surface Rendering" = "表面渲染";

/* No comment provided by engineer. */
"Surface Rendering requires volumic data." = "曲面渲染需要卷数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"Surface Settings" = "表面设置";

/* SUV = Standard Uptake Value */
"SUV" = "SUV";

/* SUV: Standard Uptake Value - No special characters for this string, only ASCII characters. */
"SUV (fused image): %.2f" = "SUV (融合图像): %.2f";

/* No comment provided by engineer. */
"SUV Converted" = "越野车转换";

/* No comment provided by engineer. */
"SUV Error" = "SUV 错误";

/* SUV: Standard Uptake Value - No special characters for this string, only ASCII characters. */
"SUV: %.2f" = "SUV: %.2f";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch Stereo Mode ON/OFF" = "切换立体声模式ON / OFF";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch Stereo Modes" = "开关立体声模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch to Full" = "切换到完整";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch to Full without names" = "切换到 \"无名称\" 的 \"完全\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch to Graphic Only" = "切换到仅图形";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync" = "同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Preferences" = "同步首选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Zoom" = "同步缩放";

/* No comment provided by engineer. */
"Synchronize 3D position" = "同步 3D 位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Synchronizing database..." = "正在同步数据库...";

/* No comment provided by engineer. */
"Syncronize slice position" = "同步切片位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Syntax error in study predicate filter: %@" = "研究谓词筛选器中的语法错误: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"T SPINE" = "T SPINE";

/* No comment provided by engineer. */
"TALUS" = "距 骨";

/* No comment provided by engineer. */
"Task Progress" = "任务进度";

/* No comment provided by engineer. */
"TEMPORAL BONE" = "颞骨";

/* No comment provided by engineer. */
"Temporal Series" = "时间系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Temporary account on %@" = "临时帐户在%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Test very small thread..." = "测试非常小的线程...";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Tool" = "文本工具";

/* No comment provided by engineer. */
"The current auto-cleaning rules cannot find studies to delete. Check the parameters in Preferences Database window (Database Auto-Cleaning), or delete other files from your hard disk." = "当前的自动清理规则无法找到要删除的研究。检查“首选项数据库”窗口（数据库自动清理）中的参数，或从硬盘中删除其他文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"The data to burn is larger than a media size (%d MB), you need a DVD to burn this amount of data (%d MB)." = "要刻录的数据大于媒体大小（%1 $ d MB），您需要DVD来刻录此数据量（%2 $ d MB）。";

/* No comment provided by engineer. */
"The database volume is full! Incoming files are ignored." = "数据库卷已满！传入的文件将被忽略。";

/* No comment provided by engineer. */
"The ENTIRE content of the selected media (%@) will be deleted, before writing the new data. Do you confirm?" = "在写入新数据之前，将删除所选媒体（%@）的整个内容。你确认了吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"The Format you selected is not valid." = "您选择的格式无效。";

/* No comment provided by engineer. */
"The images are encrypted with a password in this ZIP file: first, unzip this file to read the content. Use an Unzip application to extract the files." = "在此ZIP文件中使用密码对图像进行加密:首先，解压缩此文件以读取内容。使用解压缩应用程序提取文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"the last 2 days" = "最近2天";

/* No comment provided by engineer. */
"the last 2 months" = "过去2个月";

/* No comment provided by engineer. */
"the last 3 months" = "过去3个月";

/* No comment provided by engineer. */
"the last 6 hours" = "过去6小时";

/* No comment provided by engineer. */
"the last 7 days" = "最近7天";

/* No comment provided by engineer. */
"the last 12 hours" = "过去的12小时";

/* No comment provided by engineer. */
"the last 31 days" = "最近31天";

/* No comment provided by engineer. */
"the last day" = "最后一天";

/* No comment provided by engineer. */
"the last hour" = "最后一小时";

/* No comment provided by engineer. */
"the last year" = "去年的";

/* No comment provided by engineer. */
"The missing ROIs were not created : this feature does not work with ROIs that don't contain an area." = "未创建缺少的 ROI: 此功能不适用于不包含区域的 roi。";

/* No comment provided by engineer. */
"The new password wasn't repeated correctly." = "新密码重复不正确。";

/* No comment provided by engineer. */
"The numeric value in this field must be between 0 and 999." = "此字段中的数值必须介于0到999之间。";

/* No comment provided by engineer. */
"The port %d is already use by the standard DICOM Listener. The port %d was automatically chosen instead." = "端口%1$d已被标准DICOM侦听器使用。而是自动选择端口%2$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"The postfixed letter must be either Y, M, W or D." = "后缀字母必须是Y，M，W或D.";

/* No comment provided by engineer. */
"The provided URL doesn't seem correct. Check its validity." = "提供的 URL 似乎不正确。检查其有效性。";

/* No comment provided by engineer. */
"The query cannot be encoded in current character set. Should I switch to UTF-8 (ISO_IR 192) encoding?" = "无法在当前字符集中对查询进行编码。我是否应该切换到 utf-8 (iso _ ir 192) 编码？";

/* No comment provided by engineer. */
"The Repulsor tool works only if ROIs (Length ROI, Opened and Closed Polygon ROI and Pencil ROI) are on the image." = "只有在 ROI (长度 ROI、打开和关闭的多边形 ROI 和铅笔 ROI) 位于图像上时, repp尔点工具才有效。";

/* No comment provided by engineer. */
"The result is now displayed in the Database Window." = "结果现在显示在数据库窗口中。";

/* Message on script failure window. */
"The script failed:" = "脚本失败:";

/* No comment provided by engineer. */
"The search field is currently not displayed in the toolbar. Customize your toolbar to add it." = "搜索字段当前未显示在工具栏中。自定义工具栏以添加它。";

/* No comment provided by engineer. */
"The selected database's data was not found on your computer." = "在您的计算机上找不到所选数据库的数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"The Smart Album filter (%@) needs to have at least one parameter defined to be activated: date or modality." = "智能相册筛选器 (%@) 需要至少有一个参数定义为要激活: 日期或模式。";

/* No comment provided by engineer. */
"The Spline Interpolation needs at least 3 points to be run." = "样条插值至少需要3个点才能运行。";

/* No comment provided by engineer. */
"The study is not available in the local Database, you cannot modify or set the comments/status fields." = "该研究在本地数据库中不可用, 您不能修改或设置注释状态字段。";

/* No comment provided by engineer. */
"The upgrade encountered %d errors. These corrupted studies have been removed: %@" = "升级遇到% 1$d 错误。这些损坏的研究已被删除:%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"The ZIP file was successfully decompressed and the images successfully incorporated in OsiriX database. Should I delete the ZIP file?" = "ZIP 文件已成功解压缩, 图像已成功合并到 Miele-LXIV 数据库中。我应该删除 ZIP 文件吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"There are more recent PACS On-Demand comparatives" = "最近有更多PACS On-Demand比较";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no files of selected type to send." = "没有要发送的选定类型的文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no images selected." = "没有选择任何图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"There are PACS On-Demand comparatives" = "有 PACS 按需比较";

/* No comment provided by engineer. */
"There is only one image in this series. Nothing to propagate!" = "此系列中只有一张图像。没有什么可以传播的!";

/* No comment provided by engineer. */
"These 2D planes are not parallel, you cannot use the 2D Orthogonal MPR viewer. Instead, try the 3D MPR viewer." = "这些2D平面不平行，您不能使用2D Orthogonal MPR查看器。相反，尝试3D MPR查看器。";

/* No comment provided by engineer. */
"These 2D planes are not parallel. If you continue the result will be distorted. You can instead 'Reorient' the series to have the same origin/orientation." = "这些二维平面不是平行的。如果继续, 结果将被扭曲。相反, 您可以将该系列 \"重新定向\" 为具有相同的原始方向。";

/* No comment provided by engineer. */
"These 2D planes are not parallel. If you continue the result will be distorted. You can instead perform a 'Point-based registration' to have correct alignment/orientation." = "这些二维平面不是平行的。如果继续, 结果将被扭曲。相反, 您可以执行 \"基于点的注册\", 以具有正确的对齐方向。";

/* No comment provided by engineer. */
"These images are stored in locked studies. First, unlock these studies to delete them." = "这些图像存储在锁定的研究中。首先, 解锁这些研究以删除它们。";

/* No comment provided by engineer. */
"These images don't have the same height and width to allow a 3D reconstruction..." = "这些图像没有相同的高度和宽度, 以允许3d 重建...";

/* No comment provided by engineer. */
"These images were acquired with a gantry tilt: %0.2f°. This gantry tilt will produce a distortion in 3D post-processing. Should I convert these images to a real 3D dataset." = "这些图像是通过机架倾斜获得的:%0.2f°。这种龙门架倾斜会在3D后处理中产生扭曲。我应该将这些图像转换为真实的3D数据集。";

/* No comment provided by engineer. */
"These images were acquired with a gantry tilt: %0.2f°. This gantry tilt will produce a distortion in 3D post-processing. You can use the plugin 'Gantry Tilt Correction' to convert these images." = "这些图像是通过机架倾斜获得的:%0.2f°。这种龙门架倾斜会在3D后处理中产生扭曲。您可以使用插件“Gantry Tilt Correction”来转换这些图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"These slices doesn't represent a true 3D volumic data. This will produce distortion in 3D representations, and in measurements." = "这些切片不代表真正的3D体数据。这将在3D表示和测量中产生失真。";

/* No comment provided by engineer. */
"These slices have a non regular slice interval, varying from %.3f mm to %.3f mm. This will produce distortion in 3D representations, and in measurements." = "这些切片具有非规则的切片间隔，从%1$.3f mm到%2$.3f mm不等。这将在3D表示和测量中产生失真。";

/* No comment provided by engineer. */
"These slices have not the same orientation. Gantry Tilt Correction cannot be applied to this dataset." = "这些切片的方向不一样。龙门倾斜更正不能应用于此数据集。";

/* No comment provided by engineer. */
"These studies are not stored locally, you cannot delete them" = "这些研究不是本地存储的, 您不能将其删除";

/* No comment provided by engineer. */
"These values (weight and dose) are not correct." = "这些值 (重量和剂量) 不正确。";

/* No comment provided by engineer. */
"These values CANNOT be equal to ZERO!" = "这些值不能等于零!";

/* Thick Slab */
"Thick Slab" = "厚板";

/* No comment provided by engineer. */
"Thickness / Location / Position" = "厚度/位置/位置";

/* Warning %cm is NOT 'centimeter', it's micro-meter : only convert the m, not the '%c', which is the greek letter Mu */
"Thickness: %0.2f %cm Location: %0.2f %cm" = "厚度: %1$0.2f %2$cm 位置: %3$0.2f %4$cm";

/* No comment provided by engineer. */
"Thickness: %0.2f %cm Location: %0.2f mm" = "厚度: %1$0.2f %2$cm 位置: %3$0.2f 毫米";

/* No comment provided by engineer. */
"Thickness: %0.2f mm Location: %0.2f mm" = "厚度: %1$0.2f mm 位置: %2$0.2f mm";

/* No comment provided by engineer. */
"THIGH" = "大腿";

/* No comment provided by engineer. */
"This 32-bit version cannot load this series, but I can load a subset of the series: 1 on %d images." = "无法加载此系列, 但我可以加载该系列的子集:%d 图像上的1。";

/* No comment provided by engineer. */
"This AETitle is not unique: %@. AETitles should be unique, otherwise Q&R (C-Move SCP/SCU) can fail." = "此 AETitle 不是唯一的: %@。AETitles 应该是唯一的, 否则 Q&R (C-Move SCP/SCU) 可能会失败。";

/* No comment provided by engineer. */
"This app requires macOS %@.%@ or higher. Please update your OS: Apple Menu - Software Update..." = "此应用需要macOS%1$@。%2$@或更高版本。请更新您的操作系统:Apple菜单 - 软件更新...";

/* No comment provided by engineer. */
"This Computer - %@/%@:%d" = "这台电脑 - %1$/%2$@:%3$d";

/* No comment provided by engineer. */
"This Computer [%@:%@]" = "这台计算机 [%1$@:%2$@]";

/* No comment provided by engineer. */
"This convolution filter cannot be loaded." = "无法加载此卷积筛选器。";

/* No comment provided by engineer. */
"This dataset has been post processed (reslicing, MPR, ...). You cannot create/modify/search key images. Revert to the original series or create a secondary capture series to do this." = "此数据集已经过后期处理（reslicing，MPR，...）。您无法创建/修改/搜索关键图像。恢复原始系列或创建辅助捕获系列来执行此操作。";

/* No comment provided by engineer. */
"This dataset has been post processed (reslicing, MPR, ...). You cannot restore it." = "此数据集已经过后期处理（reslicing，MPR，...）。你无法恢复它。";

/* No comment provided by engineer. */
"This dataset has been post processed (reslicing, MPR, ...). You cannot revert it." = "此数据集已经过后期处理（reslicing，MPR，...）。你不能还原它。";

/* No comment provided by engineer. */
"This Device" = "此设备";

/* No comment provided by engineer. */
"This disk is being processed. It is currently not available." = "正在处理此磁盘。它当前不可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"This field must contain a numeric value." = "此字段必须包含数值。";

/* No comment provided by engineer. */
"This file is not editable. It is a read-only file." = "此文件不可编辑。它是一个只读文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"This filter is NOT working: %@" = "此筛选器不工作: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"This filter works: the result is now displayed in the Database Window." = "此筛选器工作: 结果现在显示在数据库窗口中。";

/* No comment provided by engineer. */
"This function is not available for this window." = "此函数不适用于此窗口。";

/* No comment provided by engineer. */
"This function is not available in OsiriX Light. Download the complete version of OsiriX to solve this issue." = "此功能在 Miele-LXIV 光中不可用。下载完整版本的 Miele-LXIV 来解决此问题。";

/* No comment provided by engineer. */
"This function is not available in the App Store version of Miele-LXIV. If you want to install plug-ins, download the complete Miele-LXIV version on our web site." = "此功能在Miele-LXIV的App Store版本中不可用。如果要安装插件，请在我们的网站上下载完整的Miele-LXIV版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"This function is only useful if you use Thick Slab!" = "只有在使用厚板的情况下, 此功能才有用!";

/* No comment provided by engineer. */
"This function requires a VolumePRO board, the VLI.framework, and the VolumePRO.kext files" = "此功能需要VolumePRO板，VLI.framework和VolumePRO.kext文件";

/* No comment provided by engineer. */
"This function requires two parallel series: a PT/NM series and a CT series in the same study." = "此功能需要两个并行系列: pt/nm 系列和 ct 系列在同一研究中。";

/* No comment provided by engineer. */
"This image is not calibrated." = "此图像未校准。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a DICOM destination node: you cannot browse its content. You can only drag & drop studies on them." = "这是一个 DICOM 目标节点: 您不能浏览其内容。你只能拖放对他们的研究。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is an example" = "这是一个例子";

/* No comment provided by engineer. */
"This is the Lite version of OsiriX: many functions are not available. You can download the full version of OsiriX on the Internet." = "这是 Miele-LXIV 的 lite 版本: 许多函数不可用。您可以在互联网上下载 Miele-LXIV 的完整版。";

/* No comment provided by engineer. */
"This kind of ROI can not be exported to XML." = "这种 ROI 不能导出到 XML。";

/* No comment provided by engineer. */
"This remote database is unaccessible because its address could not be resolved." = "无法访问此远程数据库, 因为无法解析其地址。";

/* No comment provided by engineer. */
"This screen doesn't support this function." = "此屏幕不支持此功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"This series contains RTSTRUCT ROIs. Should I generate the corresponding ROIs on the images series?" = "本系列包含 rtrsct roi。我是否应该在图像系列上生成相应的 roi？";

/* No comment provided by engineer. */
"This server doesn't exist in the Locations list: %@" = "此服务器在 \"位置\" 列表中不存在: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"This server name is not unique: %@. Server names should be unique, otherwise autorouting rules can fail." = "此服务器名称不是唯一的: %@。服务器名称应该是唯一的, 否则自动路由规则可能会失败。";

/* Web Portal, study, share, ok (%@ is destUser.name) */
"This study is now shared with <b>%@</b>." = "这项研究现在与 <b>@</b> 分享。";

/* Web Portal, study, share, ok (%@ is destUser.name) */
"This study is shared with <b>%@</b>." = "本研究与 <b>@</b> 分享。";

/* No comment provided by engineer. */
"This tool currently does not work with RGB data series." = "此工具当前不适用于 RGB 数据系列。";

/* No comment provided by engineer. */
"This tool works only with 3D data series with identical matrix sizes." = "此工具仅适用于具有相同矩阵大小的3d 数据系列。";

/* No comment provided by engineer. */
"This tool works only with 3D data series." = "此工具仅适用于 3D 数据系列。";

/* No comment provided by engineer. */
"This URL is invalid. Check syntax." = "此 URL 无效。检查语法。";

/* No comment provided by engineer. */
"This username doesn't exist in our database." = "此用户名在我们的数据库中不存在。";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of OsiriX can run in 64-bit, but it is set to run in 32-bit. You can change this setting, by selecting the OsiriX icon in Applications folder, select 'Get Info' in Finder File menu and UNCHECK 'run in 32-bit mode'." = "此版本的 Miele-LXIV 可以在64位运行, 但它被设置为在32位运行。您可以更改此设置, 通过选择 \"应用程序\" 文件夹中的 Miele-LXIV 图标, 在 finder 文件菜单中选择 \"获取信息\", 并选择 \"在32位模式下运行\"。";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of Miele-LXIV has not been validated or certified for this version of MacOS. Bugs, errors and instabilities can occur. Upgrade to latest version of Miele-LXIV to solve this problem." = "此版本的 Miele-LXIV 尚未为此版本的 macos 进行验证或认证。可能会发生错误、错误和不稳定。升级到最新版本的 Miele-LXIV 以解决此问题。";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of OsiriX, being a free open-source software (FOSS), is not certified as a commercial medical device for primary diagnostic imaging." = "Miele-LXIV 是一个免费的开放源码软件 (foss), 没有被认证为用于初级诊断成像的商业医疗设备。";

/* No comment provided by engineer. */
"This will keep your Downloads folder uncluttered." = "这将使您的下载文件夹保持整洁。";

/* No comment provided by engineer. */
"THORACIC" = "胸";

/* No comment provided by engineer. */
"THORAX" = "胸";

/* No comment provided by engineer. */
"Threshold (interval)" = "阈值 (间隔)";

/* No comment provided by engineer. */
"Threshold (lower/upper bounds)" = "阈值 (低/上限)";

/* No comment provided by engineer. */
"THUMB" = "拇指";

/* No comment provided by engineer. */
"THYROID" = "甲状腺";

/* No comment provided by engineer. */
"TIBIA" = "胫骨";

/* No comment provided by engineer. */
"TIFF" = "TIFF";

/* No comment provided by engineer. */
"Tile" = "平铺";

/* No comment provided by engineer. */
"Tile Windows" = "平铺窗口";

/* No comment provided by engineer. */
"Time Interval" = "时间间隔";

/* No comment provided by engineer. */
"To see an animated series, you have to select multiple series of the same area at different times: e.g. a cardiac CT" = "要查看动画系列, 您必须在不同时间选择同一区域的多个系列: 例如, 心脏 ct";

/* No comment provided by engineer. */
"To:" = "至:";

/* Web portal, study list, title */
"Today" = "今天";

/* No comment provided by engineer. */
"Today CR" = "今天 CR";

/* No comment provided by engineer. */
"Today CT" = "今天 CT";

/* No comment provided by engineer. */
"Today MG" = "今天 MG";

/* No comment provided by engineer. */
"Today MR" = "今天 MR";

/* No comment provided by engineer. */
"Today RF" = "今天 RF";

/* No comment provided by engineer. */
"Today US" = "今天 US";

/* No comment provided by engineer. */
"Today XA" = "今天 XA";

/* No comment provided by engineer. */
"TOE" = "脚趾";

/* No comment provided by engineer. */
"TOES" = "脚趾";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Albums & Sources drawer" = "切换相册和源抽屉";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Images/Series Displaying" = "切换图像系列显示";

/* No comment provided by engineer. */
"Too many Auto QR Instances already exist." = "已经存在太多自动 qr 实例。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tools" = "工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Total" = "总计";

/* No comment provided by engineer. */
"Total Pixels: %d" = "总像素: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Total Pixels: %d\n\nRange:%d/%d\n\nPixels for\nthis range:%d" = "总像素:%1$d\n\n范围:%2$d/%3$d\n\n此范围\n的像素数:%4$d";

/* No comment provided by engineer. */
"Transferring database index..." = "正在传输数据库索引...";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn Off Annotations" = "关闭批注";

/* No comment provided by engineer. */
"ULNA" = "尺骨";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to check latest version available." = "无法检查可用的最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to unmount this disk. This disk is probably in used by another application." = "无法卸载此磁盘。此磁盘可能正在被另一个应用程序使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unauthorized WADO access - no valid token or incomplete request" = "未经授权的 WADO 访问-没有有效的令牌或不完整的请求";

/* No comment provided by engineer. */
"Uncompressed" = "解压";

/* No comment provided by engineer. */
"Uncompressed BigEndian" = "未压缩的 bigendian";

/* No comment provided by engineer. */
"Unexpected error" = "意外的错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Unify patient identity" = "统一患者身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Unify Patient Identity" = "统一患者身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Unify Patient Identity to: %@" = "将患者身份统一为: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Unify Study Identity" = "统一学习标识";

/* No comment provided by engineer. */
"unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Error" = "未知错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Server" = "未知服务器";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown UID" = "未知的 uid";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock Studies" = "解锁研究";

/* No comment provided by engineer. */
"Unnamed" = "未命名";

/* No comment provided by engineer. */
"unread" = "未读 (1)";

/* No comment provided by engineer. */
"Unspecified Task" = "未指定的任务";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating database..." = "数据库升级中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating DICOM files..." = "正在更新 DICOM 文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating files..." = "正在更新文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating Files..." = "正在更新文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating remote database..." = "正在更新远程数据库...";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade" = "升级";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to OsiriX 64-bit to solve this issue." = "升级到 Miele-LXIV 以解决此问题。";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrading %d %@..." = "升级% 1$d %2$@...";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrading database..." = "正在升级数据库...";

/* No comment provided by engineer. */
"Uploaded by " = "上传者 ";

/* No comment provided by engineer. */
"UPPER ARM" = "上臂";

/* No comment provided by engineer. */
"Upper Threshold" = "上阈值";

/* No comment provided by engineer. */
"URL download Error" = "URL 下载错误";

/* No comment provided by engineer. */
"URL download Succeeded" = "URL 下载成功";

/* No comment provided by engineer. */
"URL Error" = "URL 错误";

/* No comment provided by engineer. */
"URL Invalid" = "URL 无效";

/* No comment provided by engineer. */
"URL scheme" = "URL 方案";

/* No comment provided by engineer. */
"US" = "US";

/* No comment provided by engineer. */
"USB Writing" = "usb 写作";

/* No comment provided by engineer. */
"Use all screens for viewers" = "为观看者使用所有屏幕";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Linear Interpollation" = "使用线性插值";

/* No comment provided by engineer. */
"Use this screen for viewers" = "对观看者使用此屏幕";

/* Web Portal, admin, user edition, delete ok (%@ is user.name) */
"User <b>%@</b> successfully deleted." = "用户 <b>%@</b> 成功删除。";

/* No comment provided by engineer. */
"User Administration: %@" = "用户管理: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"User Manual" = "用户手册";

/* No comment provided by engineer. */
"user-defined" = "用户定义";

/* No comment provided by engineer. */
"User's name" = "用户名称";

/* No comment provided by engineer. */
"User's name changed. The password has been reset to a new password: %@" = "用户的名称已更改。密码已重置为新密码: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"User's name has changed. The password has been reset to a new password: %@" = "用户的名称已更改。密码已重置为新密码: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Username:<br><br>" = "用户名: <br> <br>";

/* No comment provided by engineer. */
"UTERUS" = "乌特鲁斯";

/* No comment provided by engineer. */
"Validate the DICOM format" = "验证 DICOM 格式";

/* No comment provided by engineer. */
"validated" = "已验证 (4)";

/* No comment provided by engineer. */
"Validating files..." = "正在验证文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Validating the files..." = "正在验证文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Validator" = "验证器";

/* No comment provided by engineer. */
"value : %.0f" = "值: %.0f";

/* don't translate the 'backslash n' before 'alpha', it is a new line symbol! */
"value : %.0f
alpha : %1.3f" = "价值: %1$0f
alpha:%2$.3f";

/* No comment provided by engineer. */
"Value: %0.3f%@" = "价值: %1$.3f%2$@";

/* No special characters for this string, only ASCII characters. */
"Value: %2.2f %@" = "值: %1$.2f %2$@";

/* No special characters for this string, only ASCII characters. */
"Value: R:%ld G:%ld B:%ld" = "价值:R:%1$ld G:%2$ld B:%3$ld";

/* No comment provided by engineer. */
"Vertical" = "垂直";

/* No comment provided by engineer. */
"Vertically Flipped" = "垂直翻转";

/* No comment provided by engineer. */
"View" = "查看";

/* No comment provided by engineer. */
"View all Key Images" = "查看所有关键图像";

/* No comment provided by engineer. */
"View all Key Images and ROIs" = "查看所有关键图像和 ROI";

/* No comment provided by engineer. */
"View all ROIs Images" = "查看所有 ROI 图像";

/* No comment provided by engineer. */
"View Key Images" = "查看关键图像";

/* No comment provided by engineer. */
"View meta-data of this image" = "查看此图像的元数据";

/* No comment provided by engineer. */
"View Report" = "查看报告";

/* No comment provided by engineer. */
"View Report as html, xml, DICOM" = "以 HTML、XML、DICOM 的方式查看报告";

/* No comment provided by engineer. */
"View selected study/series" = "查看选定的学习系列";

/* No comment provided by engineer. */
"View Size" = "查看尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"View Size: %d x %d" = "查看大小: %1$d x %2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"View size: %ld x %ld" = "视图大小: %1$.4fld x %2$ld";

/* Panel in preferences window */
"Viewers" = "观众";

/* No comment provided by engineer. */
"Views" = "查看";

/* cm³ == mm3 */
"Volume : %2.4f cm³" = "体积: %2.4f 立方厘米";

/* mm³ == mm3 */
"Volume : %2.4f mm³" = "体积: %2.4f 毫米";

/* No comment provided by engineer. */
"Volume Render" = "卷渲染";

/* No comment provided by engineer. */
"Volume Rendering" = "卷渲染";

/* No comment provided by engineer. */
"Volume Rendering requires volumic data." = "卷呈现需要卷数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"VolumePRO Error" = "VolumePRO错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Voxel values have a very high dynamic range (>8192). Two options are available to use the 3D engine: clip values above 7168 and below -1024 or resample the values." = "Voxel 值具有非常高的动态范围 (> 8192)。有两个选项可用于使用3d 引擎: 剪辑值高于7168和低于-1024 或重新采样这些值。";

/* No comment provided by engineer. */
"WADO Retrieve Failed" = "WADO 检索失败";

/* No comment provided by engineer. */
"WADO Retrieve..." = "WADO 检索...";

/* Web Portal, study, dicom send, error */
"WADO URL Retrieve failed: no images selected. Select one or more series." = "WADO URL 检索失败: 未选择图像。选择一个或多个系列。";

/* No comment provided by engineer. */
"Wait for running processes..." = "等待正在运行的进程...";

/* No comment provided by engineer. */
"Waiting for processing files..." = "正在等待处理文件...";

/* No comment provided by engineer. */
"Waiting for similar threads to complete..." = "正在等待类似的线程完成...";

/* No comment provided by engineer. */
"Waiting for subtasks to complete..." = "正在等待子任务完成...";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning - Free Space" = "警告-可用空间";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning !" = "警告！";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning, multiples destination servers have the same name: %@. Each destination should have a unique name." = "警告, 多个目标服务器具有相同的名称: %@。每个目标都应该有一个唯一的名称。";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning!" = "警告！";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning! Multiple instances of the same plugin have been found. Only one instance will be loaded. Check the Plugin Manager (Plugins menu) for multiple identical plugins." = "警告！找到了同一插件的多个实例。将只加载一个实例。检查插件管理器 (插件菜单) 中是否有多个相同的插件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning! Slice interval/thickness is varying, it can create distortion in 3D." = "警告！切片间隙厚度变化, 在3d 中可能产生变形。";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning! With this option, each time OsiriX is restarted, the entire database will be erased. All studies will be deleted. This cannot be undone." = "警告！使用此选项, 每次重新启动 Miele-LXIV 时, 整个数据库都将被擦除。所有研究将被删除。这不能撤消。";

/* Panel in preferences window */
"Web Server" = "Web 服务器";

/* No comment provided by engineer. */
"Will auto-retrieve %d studies" = "将自动检索%d 研究";

/* No comment provided by engineer. */
"Will auto-retrieve %d study" = "将自动检索%d 研究";

/* No comment provided by engineer. */
"Window Level / Window Width" = "窗口级别/窗口宽度";

/* No comment provided by engineer. */
"Window Width & Level" = "窗口宽度和级别";

/* No comment provided by engineer. */
"Windows" = "Windows";

/* No comment provided by engineer. */
"Windows Tiling" = "视窗平铺";

/* No comment provided by engineer. */
"Windows Tiling - Columns" = "窗口平铺-列";

/* No comment provided by engineer. */
"Windows Tiling - Rows" = "窗口平铺-行";

/* No comment provided by engineer. */
"WL / WW" = "WL / WW";

/* No comment provided by engineer. */
"WL / WW Error" = "WL/WW 错误";

/* No comment provided by engineer. */
"WL & WW" = "WL & WW";

/* No comment provided by engineer. */
"WL: %.0f WW: %.0f" = "WL: %1$.0f WW: %2$.0f";

/* WW: window width, WL: window level */
"WL: %0.4f WW: %0.4f" = "WL: %1$.4f WW: %2$.4f";

/* WW: window width, WL: window level */
"WL: %d WW: %d" = "WL: %1$d WW: %2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"WL/WW & CLUT" = "WL/WW & CLUT";

/* No comment provided by engineer. */
"WL/WW & CLUT & Opacity" = "WL/WW & CLUT & 不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"WLWW" = "WLWW";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to activate automatic checking for updates?" = "是否要激活自动检查更新？";

/* No comment provided by engineer. */
"WRIST" = "手腕";

/* No comment provided by engineer. */
"Writing %3.2fMB..." = "写作%3.2fMB...";

/* No comment provided by engineer. */
"Writing DICOMDIR..." = "写DICOMDIR...";

/* No comment provided by engineer. */
"Wrong current password." = "错误的当前密码。";

/* No comment provided by engineer. */
"Wrong password for remote database." = "远程数据库的密码错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"WW/WL Tool" = "WW/WL工具";

/* No comment provided by engineer. */
"X: %2.2f %cm Y: %2.2f %cm" = "x: %1$.2f %2$cm y: %3$.2f %4$cm";

/* No comment provided by engineer. */
"X: %2.2f %cm Y: %2.2f %cm Z: %2.2f %cm" = "x: %1$.2f %2$cm y: %3$.2f %4$cm z: %5$.2f %6$cm";

/* No comment provided by engineer. */
"X: %2.2f mm Y: %2.2f mm" = "x: %1$.2f 毫米 y:%2$.2f 毫米";

/* No comment provided by engineer. */
"X: %2.2f mm Y: %2.2f mm Z: %2.2f mm" = "x: %1$.2f 毫米 y: %2$.2f 毫米 z: %3$.2f 毫米";

/* No special characters for this string, only ASCII characters. */
"X: %d px Y: %d px" = "x: %1$d px y:%2$d px";

/* No comment provided by engineer. */
"XA" = "XA";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"Yesterday CR" = "昨天CR";

/* No comment provided by engineer. */
"Yesterday CT" = "昨天CT";

/* No comment provided by engineer. */
"Yesterday MG" = "昨天MG";

/* No comment provided by engineer. */
"Yesterday MR" = "昨天MR";

/* No comment provided by engineer. */
"Yesterday RF" = "昨天RF";

/* No comment provided by engineer. */
"Yesterday US" = "昨天US";

/* No comment provided by engineer. */
"Yesterday XA" = "昨天XA";

/* No comment provided by engineer. */
"You can only edit the 'Content' column." = "您只能编辑 \"内容\" 列。";

/* No comment provided by engineer. */
"You cannot delete the default protocol" = "不能删除默认协议";

/* No comment provided by engineer. */
"You cannot modify a Distant Database." = "不能修改远程数据库。";

/* No comment provided by engineer. */
"You cannot move the plugin to another location with this version of OsiriX." = "您不能使用此版本的 Miele-LXIV 将插件移动到另一个位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"You have the most recent version of OsiriX." = "你有最新版本的 Miele-LXIV。";

/* No comment provided by engineer. */
"You will shortly receive an email with your new password." = "您将很快收到一封包含新密码的电子邮件。";

/* Your computer doesn't have enough RAM to load this series */
"Your computer doesn't have enough RAM to load this series" = "您的计算机没有足够的 RAM 来加载此系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Your graphic board has only %d MB of VRAM. Performances will be very limited with large dataset." = "您的图形板只有%d MB 的 VRAM。对于大型数据集, 性能将非常有限。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your hard disk is FULL! Major risks of failure! Clean your database!!" = "您的硬盘是完整的!失败的主要风险!清理您的数据库!!";

/* No comment provided by engineer. */
"Your Keychain does not contain any valid certificate." = "您的钥匙串不包含任何有效的证书。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your password has been reset." = "您的密码已重置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your Plugin here!" = "你的插件在这里!";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom" = "缩放";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom Tool" = "变焦工具";

/* No comment provided by engineer. */
"zoom x %.1f" = "缩放 x %.1f";

/* No special characters for this string, only ASCII characters. */
"Zoom: %0.0f%%" = "缩放: %0.0f%%";

